import{_ as M,a as P}from"./DecNumber-3c59e4a1.mjs";import{_ as k,o as e,c as a,a as l,t as r,F as m,r as v,e as t,f,p as V,g as D,h as S,i as y,b as i}from"./entry-1659dd6e.mjs";var R=[{name:"Pavel Petr",perc:36.7,perc_floor:36,perc_tens:7,family_name:"Pavel",other_names:"Petr"},{name:"Babi\u0161 Andrej",perc:18.3,perc_floor:18,perc_tens:3,family_name:"Babi\u0161",other_names:"Andrej"},{name:"Nerudov\xE1 Danu\u0161e",perc:16.3,perc_floor:16,perc_tens:3,family_name:"Nerudov\xE1",other_names:"Danu\u0161e"},{name:"St\u0159edula Josef",perc:10.5,perc_floor:10,perc_tens:5,family_name:"St\u0159edula",other_names:"Josef"},{name:"Fischer Pavel",perc:4.3,perc_floor:4,perc_tens:2,family_name:"Fischer",other_names:"Pavel"},{name:"Schillerov\xE1 Alena",perc:4.1,perc_floor:4,perc_tens:0,family_name:"Schillerov\xE1",other_names:"Alena"},{name:"Hil\u0161er Marek",perc:2.6,perc_floor:2,perc_tens:6,family_name:"Hil\u0161er",other_names:"Marek"},{name:"Havl\xED\u010Dek Karel",perc:2.4,perc_floor:2,perc_tens:3,family_name:"Havl\xED\u010Dek",other_names:"Karel"},{name:"N\u011Bmcov\xE1 Miroslava",perc:1.8,perc_floor:1,perc_tens:8,family_name:"N\u011Bmcov\xE1",other_names:"Miroslava"},{name:"Vystr\u010Dil Milo\u0161",perc:1.8,perc_floor:1,perc_tens:8,family_name:"Vystr\u010Dil",other_names:"Milo\u0161"},{name:"Ba\u0161ta Jaroslav",perc:1.1,perc_floor:1,perc_tens:1,family_name:"Ba\u0161ta",other_names:"Jaroslav"}],j=[{date:"2022-09-24"}];const A={data:function(){return{candidates:R,date:new Date(j[0].date).toLocaleDateString("cs")}}},B=t(" \u0160ance na v\xFDhru ve volb\xE1ch "),F=t("dle s\xE1zkov\xFDch kancel\xE1\u0159\xED "),w={class:"fs-5 fw-bolder"},T={class:"container"},z={class:"row"},H={class:"card text-center mb-2"},N={class:"card-header card-title"},U={class:"card-body"},$={class:"number fs-2"},L={key:0},g=t(" %");function O(u,c,_,p,h,s){return e(),a("div",null,[l("h3",null,[B,l("small",null,[F,l("span",w,r(u.date),1)])]),l("div",T,[l("div",z,[(e(!0),a(m,null,v(u.candidates,(o,n)=>(e(),a("div",{key:n,class:"col-xl-3 col-lg-4 col-sm-6"},[l("div",H,[l("h4",N,[t(r(o.family_name)+" ",1),l("small",null,r(o.other_names),1)]),l("div",U,[l("div",$,[t(r(o.perc_floor),1),o.perc_floor<5?(e(),a("small",L,"."+r(o.perc_tens),1)):f("",!0),g])])])]))),128))])])])}var I=k(A,[["render",O]]);const E={},b=u=>(V("data-v-9e1f0398"),u=u(),D(),u),Z={id:"image-wrapper"},C=b(()=>l("h3",null,[t(" V\xFDvoj \u0161ance na v\xFDhru ve volb\xE1ch "),l("small",null,"dle s\xE1zkov\xFDch kancel\xE1\u0159\xED ")],-1)),x=b(()=>l("img",{src:S,class:"image"},null,-1)),q=b(()=>l("img",{src:y,class:"image-small"},null,-1)),Q=[C,x,q];function X(u,c){return e(),a("div",Z,Q)}var G=k(E,[["render",X],["__scopeId","data-v-9e1f0398"]]),W=[{"poll:identifier":"2022-08","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:58,value2:42,identifier:"2022-08",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/09/Volby_prezident_2022_08_v04MM.pdf",start_date:"2022-08-01",end_date:"2022-08-31",published_date:"2022-09-16",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2022-08-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-07","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:59.5,value2:40.5,identifier:"2022-07",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/08/Volby_prezident_2022_07_v04MM.pdf",start_date:"2022-06-24",end_date:"2022-08-05",published_date:"2022-08-18",n:1002,sponsor:null,middle_date:"2022-07-15","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-06","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:49,value2:32,identifier:"2022-06",link:"https://www.stemmark.cz/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista/",start_date:"2022-06-06",end_date:"2022-06-13",published_date:"2022-06-24",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-06-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:54,value2:46,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:49.4,value2:50.6,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslava N\u011Bmcov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:48.1,value2:51.9,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Milo\u0161 Vystr\u010Dil","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:46.4,value2:53.6,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslav Kalousek","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:39.9,value2:60.1,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'}];const Y={data:function(){return{polls:W}},methods:{formatDate(u){return new Date(u).toLocaleDateString("cs")}}},ll={class:"container"},nl=l("h3",null,[t(" Zve\u0159ejn\u011Bn\xE9 pr\u016Fzkumy "),l("small",null,"2. kolo")],-1),el={class:"table-responsive"},al={class:"table table-striped table-hover table-condensed"},ul=l("thead",null,[l("tr",null,[l("th"),l("th",null,[t("Datum\xA0"),l("small",null,"(st\u0159ed)")]),l("th",null,"Kandid\xE1t/ka 1"),l("th",null,"Kandid\xE1t/ka 2"),l("th",null,"% 1"),l("th",null,"% 2")])],-1),ol={key:0},rl={key:1},il={key:2},tl={key:3},sl={key:4},dl={key:5},ml={key:6},vl={key:7};function kl(u,c,_,p,h,s){const o=M;return e(),a("div",ll,[nl,l("div",el,[l("table",al,[ul,l("tbody",null,[(e(!0),a(m,null,v(u.polls,(n,d)=>(e(),a("tr",{key:d},[l("th",null,r(n["pollster:id"]),1),l("td",null,r(s.formatDate(n.middle_date)),1),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",ol,r(n["choice:id1"]),1)):(e(),a("td",rl,r(n["choice:id2"]),1)),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",il,r(n["choice:id2"]),1)):(e(),a("td",tl,r(n["choice:id1"]),1)),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",sl,[i(o,{decNumber:n.value1},null,8,["decNumber"])])):(e(),a("td",dl,[i(o,{decNumber:n.value2},null,8,["decNumber"])])),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",ml,[i(o,{decNumber:n.value2},null,8,["decNumber"])])):(e(),a("td",vl,[i(o,{decNumber:n.value1},null,8,["decNumber"])]))]))),128))])])])])}var cl=k(Y,[["render",kl]]),_l=[{identifier:"2022-08","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/09/Volby_prezident_2022_08_v04MM.pdf",start_date:"2022-08-01",end_date:"2022-08-31",published_date:"2022-09-16",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2022-08-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":23.5,"Petr Pavel":22,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":11.5,"jin\xE1 osoba":10,"Josef St\u0159edula":7.5,"Marek Hil\u0161er":6.5,"Pavel Fischer":6.5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":3.5,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Karel Jane\u010Dek":2.5,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":2,"Michael Koc\xE1b":2,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-07","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/08/Volby_prezident_2022_07_v04MM.pdf",start_date:"2022-06-24",end_date:"2022-08-05",published_date:"2022-08-18",n:1002,sponsor:null,middle_date:"2022-07-15","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":25.5,"Petr Pavel":21,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":7.5,"jin\xE1 osoba":8.5,"Josef St\u0159edula":7,"Marek Hil\u0161er":7.5,"Pavel Fischer":6.5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":5.5,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Karel Jane\u010Dek":3.5,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":1.5,"Michael Koc\xE1b":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-07","pollster:id":"Ipsos",link:"https://www.ipsos.com/sites/default/files/ct/news/documents/2022-07/Tiskov%C3%A1%20zpr%C3%A1va%20Ipsos_Prezidentsk%C3%BD%20model%20%C4%8Dervenec%202022_22.7.2022.pdf",start_date:"2022-06-30",end_date:"2022-07-07",published_date:"2022-07-22",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2022-07-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":31.7,"Petr Pavel":23.8,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":10.8,"jin\xE1 osoba":4.8,"Josef St\u0159edula":5.4,"Marek Hil\u0161er":7.5,"Pavel Fischer":6.5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Karel Jane\u010Dek":3.2,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":4.8,"Tom\xE1\u0161 Zima":1.5,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-06","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/07/Volby_prezident_2022_06_v05IC.pdf",start_date:"2022-05-18",end_date:"2022-07-08",published_date:"2022-08-01",n:1038,sponsor:null,middle_date:"2022-06-13","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":25.5,"Petr Pavel":21,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":7,"jin\xE1 osoba":11.5,"Josef St\u0159edula":9,"Marek Hil\u0161er":4,"Pavel Fischer":6,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":4.5,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Karel Jane\u010Dek":3,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":3,"Michael Koc\xE1b":2,"Alena Vit\xE1skov\xE1":2.5,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-06","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista/",start_date:"2022-06-06",end_date:"2022-06-13",published_date:"2022-06-24",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-06-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":20,"Petr Pavel":16,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":9,"jin\xE1 osoba":null,"Josef St\u0159edula":4,"Marek Hil\u0161er":8,"Pavel Fischer":9,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":9,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":4,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":9,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":6,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-05","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/06/Volby_prezident_2022_05_v04IC.pdf",start_date:"2022-05-01",end_date:"2022-06-04",published_date:"2022-06-03",n:1008,sponsor:null,middle_date:"2022-05-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":28.5,"Petr Pavel":19.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":3.5,"jin\xE1 osoba":10,"Josef St\u0159edula":7.5,"Marek Hil\u0161er":5,"Pavel Fischer":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Karel Jane\u010Dek":4,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":2.5,"Michael Koc\xE1b":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":2,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":6.5,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-03","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/04/Volby_prezident_2022_03_v04IC.pdf",start_date:"2022-03-01",end_date:"2022-04-04",published_date:"2022-04-11",n:1093,sponsor:null,middle_date:"2022-03-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":25,"Petr Pavel":20,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5,"jin\xE1 osoba":13.5,"Josef St\u0159edula":5,"Marek Hil\u0161er":4,"Pavel Fischer":7.5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":3.5,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Karel Jane\u010Dek":5,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":1,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":.5,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2.5,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-02","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/03/Volby_prezident_2022_02_v05MK.pdf",start_date:"2022-03-02",end_date:"2022-03-04",published_date:"2022-03-07",n:2036,sponsor:null,middle_date:"2022-03-03","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26,"Petr Pavel":16,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5.5,"jin\xE1 osoba":3,"Josef St\u0159edula":3.5,"Marek Hil\u0161er":5,"Pavel Fischer":7,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":8,"V\xE1clav Klaus st.":4.5,"Karel Jane\u010Dek":5,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":2,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3.5,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":1,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":3.5,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":3,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":3.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-02","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/prezidentem-muze-byt-zena-relevantnim-kandidatkam-vzrostla-mira-volitelnosti/",start_date:"2022-02-17",end_date:"2022-02-22",published_date:"2022-03-23",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-02-20","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":17.43,"Petr Pavel":12.6,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":6.55,"jin\xE1 osoba":null,"Josef St\u0159edula":2.79,"Marek Hil\u0161er":9.35,"Pavel Fischer":10.43,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":11.27,"V\xE1clav Klaus st.":5.71,"Karel Jane\u010Dek":3,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":7.08,"Michael Koc\xE1b":4.02,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3.52,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":9.51,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":8.95,"Denisa Rohanov\xE1":1.26,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":1.13,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":6.85,"Jarom\xEDr Soukup":1.41,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9.39,"Ji\u0159\xED Paroubek":1.24,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":.8,"Karel Divi\u0161":.48,"Karel Havl\xED\u010Dek":3.34,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":2.9,"Marek Eben":14,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":3.79,"Milo\u0161 Knor":2.13,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":3.3,"Tomio Okamura":8.33,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":.72,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":4.6,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-01","pollster:id":"Kantar",link:"https://www.forum24.cz/oligarcha-vs-general-tydenik-forum-prinasi-prezidentsky-pruzkum-rok-pred-volbami/",start_date:"2022-01-17",end_date:"2022-01-19",published_date:null,n:800,sponsor:"Forum 24",middle_date:"2022-01-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26,"Petr Pavel":15,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5,"jin\xE1 osoba":20,"Josef St\u0159edula":null,"Marek Hil\u0161er":5,"Pavel Fischer":5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":4,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":3,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":8,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":9,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-12","pollster:id":"Ipsos",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"',"Andrej Babi\u0161":23.2,"Petr Pavel":12.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":2.3,"jin\xE1 osoba":3.7,"Josef St\u0159edula":2.5,"Marek Hil\u0161er":6.6,"Pavel Fischer":6,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6.8,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Karel Jane\u010Dek":5.2,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":4.9,"Michael Koc\xE1b":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":4.2,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":3,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":7.1,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2.5,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":8.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":.8},{identifier:"2021-11","pollster:id":"STEM+Median",link:"https://www.google.com/url?sa=i&url=https%3A%2F%2Fwww.idnes.cz%2Fzpravy%2Fdomaci%2Fprezident-volby-babis-pavel-rakusan-pruzkum-kandidatura.A211129_190737_domaci_albe&psig=AOvVaw23Jlg6eXX1nq7svCFdTxgX&ust=1639270151773000&source=images&cd=vfe&ved=0CAsQjRxqFwoTCMiJxqvD2vQCFQAAAAAdAAAAABAD",start_date:"2021-11-15",end_date:"2021-11-23",published_date:"2021-11-30",n:2482,sponsor:"MF DNES",middle_date:"2021-11-19","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26.5,"Petr Pavel":15.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":3,"jin\xE1 osoba":3.5,"Josef St\u0159edula":2,"Marek Hil\u0161er":4.5,"Pavel Fischer":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":7,"V\xE1clav Klaus st.":5,"Karel Jane\u010Dek":2,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":2,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":1,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":7.5,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":3.5,"Pavel Fisher":6.5,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":8.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-10","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/soucasne-udalosti-se-promitaji-do-pohledu-na-prezidentsky-urad/",start_date:null,end_date:null,published_date:"2021-11-03",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2021-10-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":16,"Petr Pavel":12,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"jin\xE1 osoba":null,"Josef St\u0159edula":null,"Marek Hil\u0161er":8,"Pavel Fischer":9,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":10,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":10,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":16,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":8,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":12,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-09","pollster:id":"Median",link:"https://www.seznamzpravy.cz/clanek/novy-prezident-ctvrtina-cechu-nevi-nejvic-se-zatim-libi-general-pavel-178134",start_date:"2021-09-25",end_date:"2021-09-30",published_date:"2021-10-19",n:null,sponsor:null,middle_date:"2021-09-28","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":8,"Petr Pavel":13,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":2,"jin\xE1 osoba":5,"Josef St\u0159edula":2,"Marek Hil\u0161er":6,"Pavel Fischer":7,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6,"V\xE1clav Klaus st.":7,"Karel Jane\u010Dek":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":5,"Michael Koc\xE1b":5,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":1,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":7,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":1,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":2,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:25,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-04","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/ctvrtina-lidi-veri-ze-andrej-babis-bude-kandidovat-na-prezidenta/",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:802,sponsor:null,middle_date:"2021-04-01","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":6,"Petr Pavel":10,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"jin\xE1 osoba":null,"Josef St\u0159edula":null,"Marek Hil\u0161er":9,"Pavel Fischer":8,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":12,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":7,"Michael Koc\xE1b":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":6,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":8,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":5,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":2,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":16,"Marian Jure\u010Dka":1,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":4,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":7,"Petr Fiala":3,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":6,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":2,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":6,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2020-10","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/2020/10/",start_date:"2020-10-16",end_date:"2020-10-18",published_date:null,n:1416,sponsor:null,middle_date:"2020-10-17","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":9,"Petr Pavel":11,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"jin\xE1 osoba":null,"Josef St\u0159edula":null,"Marek Hil\u0161er":8,"Pavel Fischer":10,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":9,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":7,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":5,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":10,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":11,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":6,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2020-03","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/cesi-budouci-kandidati-na-prezidenta-kde-jste-ukazte-se/",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:830,sponsor:null,middle_date:"2020-03-15","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":15,"Petr Pavel":12,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"jin\xE1 osoba":null,"Josef St\u0159edula":null,"Marek Hil\u0161er":11,"Pavel Fischer":13,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":8,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":8,"Michael Koc\xE1b":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":11,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":14,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":9,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":7,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null}],pl=[{names:["Andrej Babi\u0161","Petr Pavel","Danu\u0161e Nerudov\xE1","Josef St\u0159edula","Marek Hil\u0161er","Pavel Fischer","Miroslava N\u011Bmcov\xE1","V\xE1clav Klaus st.","Karel Jane\u010Dek","Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1","Michael Koc\xE1b","Alena Vit\xE1skov\xE1","Milo\u0161 Vystr\u010Dil","Tom\xE1\u0161 Zima","Dana Dr\xE1bov\xE1","Denisa Rohanov\xE1","Ivan Barto\u0161","Jakub Olbert","Jan Ham\xE1\u010Dek","Jan \u0160vejnar","Jarom\xEDr Soukup","Ji\u0159\xED Draho\u0161","Ji\u0159\xED Paroubek","Ji\u0159\xED Rusnok","Josef Sk\xE1la","Karel Divi\u0161","Karel Havl\xED\u010Dek","Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1","Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1","Marek Eben","Marian Jure\u010Dka","Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1","Martin Stropnick\xFD","Milo\u0161 Knor","Miroslav Kalousek","Pavel Fisher","Pavel Rychetsk\xFD","Petr Fiala","Robert \u0160lachta","Tomio Okamura","Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek","Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk","Vladim\xEDr Dlouh\xFD","Vojt\u011Bch Filip","V\xE1clav Klaus ml.","V\xEDt Raku\u0161an","\u0160imon P\xE1nek"]}];const hl={data:function(){return{polls:_l,candidates:pl[0].names}},methods:{formatDate(u){return new Date(u).toLocaleDateString("cs")}}},bl={class:"container"},Ml=l("h3",null,[t(" Zve\u0159ejn\u011Bn\xE9 pr\u016Fzkumy "),l("small",null,"1. kolo")],-1),Jl={class:"table-responsive"},Kl={class:"table table-striped table-hover table-condensed"},Pl=l("th",null,null,-1),fl=l("th",null,[t("Datum\xA0"),l("small",null,"(st\u0159ed)")],-1);function Vl(u,c,_,p,h,s){const o=M;return e(),a("div",bl,[Ml,l("div",Jl,[l("table",Kl,[l("thead",null,[l("tr",null,[Pl,fl,(e(!0),a(m,null,v(u.candidates,(n,d)=>(e(),a("th",{key:d},[l("small",null,r(n),1)]))),128))])]),l("tbody",null,[(e(!0),a(m,null,v(u.polls,(n,d)=>(e(),a("tr",{key:d},[l("th",null,r(n["pollster:id"]),1),l("td",null,r(s.formatDate(n.middle_date)),1),(e(!0),a(m,null,v(u.candidates,(J,K)=>(e(),a("td",{key:K},[i(o,{decNumber:n[J]},null,8,["decNumber"])]))),128))]))),128))])])])])}var Dl=k(hl,[["render",Vl]]);const Sl={},yl={class:"container"},Rl=l("h1",{class:"pt-4"},"Prezidentsk\xE9 volby 2023",-1),jl=l("hr",null,null,-1),Al=l("hr",null,null,-1),Bl=l("hr",null,null,-1),Fl=l("hr",null,null,-1);function wl(u,c){const _=P,p=I,h=G,s=cl,o=Dl;return e(),a("div",yl,[i(_),Rl,jl,i(p),Al,i(h),Bl,i(s),Fl,i(o)])}var Hl=k(Sl,[["render",wl]]);export{Hl as default};
