import{_ as P}from"./ChartLinks-e83aa9ae.mjs";import{_ as d,o as e,c as a,a as l,t as u,F as h,r as p,e as t,f,p as V,g as D,h as S,i as y,b as i}from"./entry-e2871f65.mjs";var R=[{name:"Babi\u0161 Andrej",perc:31.2,perc_floor:31,perc_tens:1,family_name:"Babi\u0161",other_names:"Andrej"},{name:"Pavel Petr",perc:29.4,perc_floor:29,perc_tens:3,family_name:"Pavel",other_names:"Petr"},{name:"Nerudov\xE1 Danu\u0161e",perc:7.5,perc_floor:7,perc_tens:5,family_name:"Nerudov\xE1",other_names:"Danu\u0161e"},{name:"Fischer Pavel",perc:6.2,perc_floor:6,perc_tens:2,family_name:"Fischer",other_names:"Pavel"},{name:"St\u0159edula Josef",perc:5.4,perc_floor:5,perc_tens:4,family_name:"St\u0159edula",other_names:"Josef"},{name:"N\u011Bmcov\xE1 Miroslava",perc:3.4,perc_floor:3,perc_tens:3,family_name:"N\u011Bmcov\xE1",other_names:"Miroslava"},{name:"Vystr\u010Dil Milo\u0161",perc:3.4,perc_floor:3,perc_tens:3,family_name:"Vystr\u010Dil",other_names:"Milo\u0161"},{name:"Hil\u0161er Marek",perc:2.1,perc_floor:2,perc_tens:1,family_name:"Hil\u0161er",other_names:"Marek"},{name:"Jane\u010Dek Karel",perc:1.9,perc_floor:1,perc_tens:9,family_name:"Jane\u010Dek",other_names:"Karel"},{name:"Raku\u0161an V\xEDt",perc:1.9,perc_floor:1,perc_tens:9,family_name:"Raku\u0161an",other_names:"V\xEDt"},{name:"Vit\xE1skov\xE1 Alena",perc:1.9,perc_floor:1,perc_tens:9,family_name:"Vit\xE1skov\xE1",other_names:"Alena"},{name:"Zima Tom\xE1\u0161",perc:1.9,perc_floor:1,perc_tens:9,family_name:"Zima",other_names:"Tom\xE1\u0161"},{name:"Klaus V\xE1clav",perc:1.5,perc_floor:1,perc_tens:5,family_name:"Klaus",other_names:"V\xE1clav"},{name:"B\u0159ezina Tom\xE1\u0161",perc:1.2,perc_floor:1,perc_tens:1,family_name:"B\u0159ezina",other_names:"Tom\xE1\u0161"},{name:"Draho\u0161 Ji\u0159\xED",perc:1.2,perc_floor:1,perc_tens:1,family_name:"Draho\u0161",other_names:"Ji\u0159\xED"}],j=[{date:"2022-07-13"}];const A={data:function(){return{candidates:R,date:new Date(j[0].date).toLocaleDateString("cs")}}},B=t(" \u0160ance na v\xFDhru ve volb\xE1ch "),F=t("dle s\xE1zkov\xFDch kancel\xE1\u0159\xED "),z={class:"fs-5 fw-bolder"},T={class:"container"},$={class:"row"},w={class:"card text-center mb-2"},N={class:"card-header card-title"},H={class:"card-body"},U={class:"number fs-2"},g={key:0},L=t(" %");function O(o,m,k,v,c,s){return e(),a("div",null,[l("h3",null,[B,l("small",null,[F,l("span",z,u(o.date),1)])]),l("div",T,[l("div",$,[(e(!0),a(h,null,p(o.candidates,(r,n)=>(e(),a("div",{key:n,class:"col-xl-3 col-lg-4 col-sm-6"},[l("div",w,[l("h4",N,[t(u(r.family_name)+" ",1),l("small",null,u(r.other_names),1)]),l("div",H,[l("div",U,[t(u(r.perc_floor),1),r.perc_floor<5?(e(),a("small",g,"."+u(r.perc_tens),1)):f("",!0),L])])])]))),128))])])])}var I=d(A,[["render",O]]);const E={},Z=l("a",{href:"https://www.tipsport.cz/kurzy?&matchId=2878450&pid=10661&sid=29099&tid=2161&bid=8836",target:"_blank"},"Vsadit si na v\xFDsledek voleb",-1),x=[Z];function C(o,m){return e(),a("div",null,x)}var q=d(E,[["render",C]]);const Q={},b=o=>(V("data-v-9e1f0398"),o=o(),D(),o),X={id:"image-wrapper"},G=b(()=>l("h3",null,[t(" V\xFDvoj \u0161ance na v\xFDhru ve volb\xE1ch "),l("small",null,"dle s\xE1zkov\xFDch kancel\xE1\u0159\xED ")],-1)),W=b(()=>l("img",{src:S,class:"image"},null,-1)),Y=b(()=>l("img",{src:y,class:"image-small"},null,-1)),ll=[G,W,Y];function nl(o,m){return e(),a("div",X,ll)}var el=d(Q,[["render",nl],["__scopeId","data-v-9e1f0398"]]);const al={props:["decNumber"],data:function(){return{floor:" ",decimal:0,hasDecimal:!1}},mounted(){this.decNumber&&this.decNumber!=""&&(this.floor=Math.floor(this.decNumber)),this.decimal=Math.round(10*(this.decNumber-this.floor)),this.decimal>0&&(this.hasDecimal=!0)}},ol={key:0};function ul(o,m,k,v,c,s){return e(),a("span",null,[t(u(o.floor),1),o.hasDecimal?(e(),a("small",ol,"."+u(o.decimal),1)):f("",!0)])}var M=d(al,[["render",ul]]),rl=[{"poll:identifier":"2022-06","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:49,value2:32,identifier:"2022-06",link:"https://www.stemmark.cz/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista/",start_date:"2022-06-06",end_date:"2022-06-13",published_date:"2022-06-24",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-06-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:54,value2:46,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:49.4,value2:50.6,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslava N\u011Bmcov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:48.1,value2:51.9,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Milo\u0161 Vystr\u010Dil","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:46.4,value2:53.6,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslav Kalousek","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:39.9,value2:60.1,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'}];const il={data:function(){return{polls:rl}},methods:{formatDate(o){return new Date(o).toLocaleDateString("cs")}}},tl={class:"container"},sl=l("h3",null,[t(" Zve\u0159ejn\u011Bn\xE9 pr\u016Fzkumy "),l("small",null,"2. kolo")],-1),dl={class:"table-responsive"},ml={class:"table table-striped table-hover table-condensed"},cl=l("thead",null,[l("tr",null,[l("th"),l("th",null,[t("Datum\xA0"),l("small",null,"(st\u0159ed)")]),l("th",null,"Kandid\xE1t/ka1"),l("th",null,"Kandid\xE1t/ka 2"),l("th",null,"% 1"),l("th",null,"% 2")])],-1),kl={key:0},vl={key:1},_l={key:2},hl={key:3},pl={key:4},bl={key:5},fl={key:6},Ml={key:7};function Jl(o,m,k,v,c,s){const r=M;return e(),a("div",tl,[sl,l("div",dl,[l("table",ml,[cl,l("tbody",null,[(e(!0),a(h,null,p(o.polls,(n,_)=>(e(),a("tr",{key:_},[l("th",null,u(n["pollster:id"]),1),l("td",null,u(s.formatDate(n.middle_date)),1),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",kl,u(n["choice:id1"]),1)):(e(),a("td",vl,u(n["choice:id2"]),1)),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",_l,u(n["choice:id2"]),1)):(e(),a("td",hl,u(n["choice:id1"]),1)),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",pl,[i(r,{decNumber:n.value1},null,8,["decNumber"])])):(e(),a("td",bl,[i(r,{decNumber:n.value2},null,8,["decNumber"])])),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",fl,[i(r,{decNumber:n.value2},null,8,["decNumber"])])):(e(),a("td",Ml,[i(r,{decNumber:n.value1},null,8,["decNumber"])]))]))),128))])])])])}var Kl=d(il,[["render",Jl]]),Pl=[{identifier:"2022-06","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista/",start_date:"2022-06-06",end_date:"2022-06-13",published_date:"2022-06-24",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-06-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":20,"Petr Pavel":16,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":9,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":9,"Pavel Fischer":9,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":9,"Marek Hil\u0161er":8,"Tomio Okamura":6,"Josef St\u0159edula":4,"Michael Koc\xE1b":4,"jin\xE1 osoba":null,"Pavel Fisher":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-05","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/06/Volby_prezident_2022_05_v04IC.pdf",start_date:"2022-05-01",end_date:"2022-06-04",published_date:"2022-06-03",n:1008,sponsor:null,middle_date:"2022-05-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":28.5,"Petr Pavel":19.5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":3.5,"Pavel Fischer":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Marek Hil\u0161er":5,"Tomio Okamura":null,"Josef St\u0159edula":7.5,"Michael Koc\xE1b":null,"jin\xE1 osoba":10,"Pavel Fisher":6.5,"Karel Jane\u010Dek":4,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":2.5,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2,"Alena Vit\xE1skov\xE1":2,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-03","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/04/Volby_prezident_2022_03_v04IC.pdf",start_date:"2022-03-01",end_date:"2022-04-04",published_date:"2022-04-11",n:1093,sponsor:null,middle_date:"2022-03-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":25,"Petr Pavel":20,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":3.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5,"Pavel Fischer":7.5,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Marek Hil\u0161er":4,"Tomio Okamura":null,"Josef St\u0159edula":5,"Michael Koc\xE1b":1,"jin\xE1 osoba":13.5,"Pavel Fisher":null,"Karel Jane\u010Dek":5,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2.5,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":.5,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-02","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/03/Volby_prezident_2022_02_v05MK.pdf",start_date:"2022-03-02",end_date:"2022-03-04",published_date:"2022-03-07",n:2036,sponsor:null,middle_date:"2022-03-03","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26,"Petr Pavel":16,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":8,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5.5,"Pavel Fischer":7,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Marek Hil\u0161er":5,"Tomio Okamura":null,"Josef St\u0159edula":3.5,"Michael Koc\xE1b":2,"jin\xE1 osoba":3,"Pavel Fisher":null,"Karel Jane\u010Dek":5,"V\xE1clav Klaus st.":4.5,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":3,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3.5,"Jarom\xEDr Soukup":1,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":3.5,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":3.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-02","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/prezidentem-muze-byt-zena-relevantnim-kandidatkam-vzrostla-mira-volitelnosti/",start_date:"2022-02-17",end_date:"2022-02-22",published_date:"2022-03-23",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-02-20","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":17.43,"Petr Pavel":12.6,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":11.27,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":6.55,"Pavel Fischer":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":9.51,"Marek Hil\u0161er":9.35,"Tomio Okamura":8.33,"Josef St\u0159edula":2.79,"Michael Koc\xE1b":4.02,"jin\xE1 osoba":null,"Pavel Fisher":10.43,"Karel Jane\u010Dek":3,"V\xE1clav Klaus st.":5.71,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":7.08,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":4.6,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3.52,"Jarom\xEDr Soukup":1.41,"Dana Dr\xE1bov\xE1":8.95,"Denisa Rohanov\xE1":1.26,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":1.13,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":6.85,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9.39,"Ji\u0159\xED Paroubek":1.24,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":.8,"Karel Divi\u0161":.48,"Karel Havl\xED\u010Dek":3.34,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":2.9,"Marek Eben":14,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":3.79,"Milo\u0161 Knor":2.13,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":3.3,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":.72,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-01","pollster:id":"Kantar",link:"https://www.forum24.cz/oligarcha-vs-general-tydenik-forum-prinasi-prezidentsky-pruzkum-rok-pred-volbami/",start_date:"2022-01-17",end_date:"2022-01-19",published_date:null,n:800,sponsor:"Forum 24",middle_date:"2022-01-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26,"Petr Pavel":15,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":4,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5,"Pavel Fischer":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":3,"Marek Hil\u0161er":5,"Tomio Okamura":9,"Josef St\u0159edula":null,"Michael Koc\xE1b":null,"jin\xE1 osoba":20,"Pavel Fisher":5,"Karel Jane\u010Dek":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":8,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-12","pollster:id":"Ipsos",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"',"Andrej Babi\u0161":23.2,"Petr Pavel":12.5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6.8,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":2.3,"Pavel Fischer":6,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":4.2,"Marek Hil\u0161er":6.6,"Tomio Okamura":7.1,"Josef St\u0159edula":2.5,"Michael Koc\xE1b":null,"jin\xE1 osoba":3.7,"Pavel Fisher":null,"Karel Jane\u010Dek":5.2,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":4.9,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2.5,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":3,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":8.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":.8},{identifier:"2021-11","pollster:id":"STEM+Median",link:"https://www.google.com/url?sa=i&url=https%3A%2F%2Fwww.idnes.cz%2Fzpravy%2Fdomaci%2Fprezident-volby-babis-pavel-rakusan-pruzkum-kandidatura.A211129_190737_domaci_albe&psig=AOvVaw23Jlg6eXX1nq7svCFdTxgX&ust=1639270151773000&source=images&cd=vfe&ved=0CAsQjRxqFwoTCMiJxqvD2vQCFQAAAAAdAAAAABAD",start_date:"2021-11-15",end_date:"2021-11-23",published_date:"2021-11-30",n:2482,sponsor:"MF DNES",middle_date:"2021-11-19","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26.5,"Petr Pavel":15.5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":7,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":3,"Pavel Fischer":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Marek Hil\u0161er":4.5,"Tomio Okamura":null,"Josef St\u0159edula":2,"Michael Koc\xE1b":2,"jin\xE1 osoba":3.5,"Pavel Fisher":6.5,"Karel Jane\u010Dek":2,"V\xE1clav Klaus st.":5,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":1,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":7.5,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":3.5,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":8.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-10","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/soucasne-udalosti-se-promitaji-do-pohledu-na-prezidentsky-urad/",start_date:null,end_date:null,published_date:"2021-11-03",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2021-10-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":16,"Petr Pavel":12,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":10,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Pavel Fischer":9,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":10,"Marek Hil\u0161er":8,"Tomio Okamura":null,"Josef St\u0159edula":null,"Michael Koc\xE1b":null,"jin\xE1 osoba":null,"Pavel Fisher":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":16,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":8,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":12,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-09","pollster:id":"Median",link:"https://www.seznamzpravy.cz/clanek/novy-prezident-ctvrtina-cechu-nevi-nejvic-se-zatim-libi-general-pavel-178134",start_date:"2021-09-25",end_date:"2021-09-30",published_date:"2021-10-19",n:null,sponsor:null,middle_date:"2021-09-28","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":8,"Petr Pavel":13,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":2,"Pavel Fischer":7,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Marek Hil\u0161er":6,"Tomio Okamura":null,"Josef St\u0159edula":2,"Michael Koc\xE1b":5,"jin\xE1 osoba":5,"Pavel Fisher":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"V\xE1clav Klaus st.":7,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":5,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":7,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":1,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":2,"Tom\xE1\u0161 Zima":1,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:25,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-04","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/ctvrtina-lidi-veri-ze-andrej-babis-bude-kandidovat-na-prezidenta/",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:802,sponsor:null,middle_date:"2021-04-01","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":6,"Petr Pavel":10,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":12,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Pavel Fischer":8,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":6,"Marek Hil\u0161er":9,"Tomio Okamura":6,"Josef St\u0159edula":null,"Michael Koc\xE1b":null,"jin\xE1 osoba":null,"Pavel Fisher":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":7,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":8,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":5,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":2,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":16,"Marian Jure\u010Dka":1,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":4,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":7,"Petr Fiala":3,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":2,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":6,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2020-10","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/2020/10/",start_date:"2020-10-16",end_date:"2020-10-18",published_date:null,n:1416,sponsor:null,middle_date:"2020-10-17","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":9,"Petr Pavel":11,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":9,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Pavel Fischer":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":7,"Marek Hil\u0161er":8,"Tomio Okamura":6,"Josef St\u0159edula":null,"Michael Koc\xE1b":null,"jin\xE1 osoba":null,"Pavel Fisher":10,"Karel Jane\u010Dek":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":5,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":10,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":11,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2020-03","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/cesi-budouci-kandidati-na-prezidenta-kde-jste-ukazte-se/",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:830,sponsor:null,middle_date:"2020-03-15","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":15,"Petr Pavel":12,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":8,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Pavel Fischer":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Marek Hil\u0161er":11,"Tomio Okamura":null,"Josef St\u0159edula":null,"Michael Koc\xE1b":null,"jin\xE1 osoba":null,"Pavel Fisher":13,"Karel Jane\u010Dek":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":8,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":11,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":14,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Rychetsk\xFD":9,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":7,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null}],Vl=[{names:["Andrej Babi\u0161","Petr Pavel","Miroslava N\u011Bmcov\xE1","Danu\u0161e Nerudov\xE1","Pavel Fischer","Milo\u0161 Vystr\u010Dil","Marek Hil\u0161er","Tomio Okamura","Josef St\u0159edula","Michael Koc\xE1b","Pavel Fisher","Karel Jane\u010Dek","V\xE1clav Klaus st.","Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1","Vladim\xEDr Dlouh\xFD","Alena Vit\xE1skov\xE1","Jarom\xEDr Soukup","Dana Dr\xE1bov\xE1","Denisa Rohanov\xE1","Ivan Barto\u0161","Jakub Olbert","Jan Ham\xE1\u010Dek","Jan \u0160vejnar","Ji\u0159\xED Draho\u0161","Ji\u0159\xED Paroubek","Ji\u0159\xED Rusnok","Josef Sk\xE1la","Karel Divi\u0161","Karel Havl\xED\u010Dek","Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1","Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1","Marek Eben","Marian Jure\u010Dka","Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1","Martin Stropnick\xFD","Milo\u0161 Knor","Miroslav Kalousek","Pavel Rychetsk\xFD","Petr Fiala","Robert \u0160lachta","Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek","Tom\xE1\u0161 Zima","Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk","Vojt\u011Bch Filip","V\xE1clav Klaus ml.","V\xEDt Raku\u0161an","\u0160imon P\xE1nek"]}];const Dl={data:function(){return{polls:Pl,candidates:Vl[0].names}},methods:{formatDate(o){return new Date(o).toLocaleDateString("cs")}}},Sl={class:"container"},yl=l("h3",null,[t(" Zve\u0159ejn\u011Bn\xE9 pr\u016Fzkumy "),l("small",null,"1. kolo")],-1),Rl={class:"table-responsive"},jl={class:"table table-striped table-hover table-condensed"},Al=l("th",null,null,-1),Bl=l("th",null,[t("Datum\xA0"),l("small",null,"(st\u0159ed)")],-1);function Fl(o,m,k,v,c,s){const r=M;return e(),a("div",Sl,[yl,l("div",Rl,[l("table",jl,[l("thead",null,[l("tr",null,[Al,Bl,(e(!0),a(h,null,p(o.candidates,(n,_)=>(e(),a("th",{key:_},[l("small",null,u(n),1)]))),128))])]),l("tbody",null,[(e(!0),a(h,null,p(o.polls,(n,_)=>(e(),a("tr",{key:_},[l("th",null,u(n["pollster:id"]),1),l("td",null,u(s.formatDate(n.middle_date)),1),(e(!0),a(h,null,p(o.candidates,(J,K)=>(e(),a("td",{key:K},[i(r,{decNumber:n[J]},null,8,["decNumber"])]))),128))]))),128))])])])])}var zl=d(Dl,[["render",Fl]]);const Tl={},$l={class:"container"},wl=l("h1",{class:"pt-4"},"Prezidentsk\xE9 volby 2023",-1),Nl=l("hr",null,null,-1),Hl=l("hr",null,null,-1),Ul=l("hr",null,null,-1),gl=l("hr",null,null,-1);function Ll(o,m){const k=P,v=I,c=q,s=el,r=Kl,n=zl;return e(),a("div",$l,[i(k),wl,Nl,i(v),i(c),Hl,i(s),i(c),Ul,i(r),gl,i(n)])}var El=d(Tl,[["render",Ll]]);export{El as default};
