import{_ as M,a as f}from"./DecNumber-506ffbfd.mjs";import{_ as k,o as e,c as a,a as l,t as r,F as m,r as c,e as t,f as P,p as V,g as D,h as S,i as y,b as i}from"./entry-b13c404b.mjs";var R=[{name:"Babi\u0161 Andrej",perc:31,perc_floor:31,perc_tens:0,family_name:"Babi\u0161",other_names:"Andrej"},{name:"Pavel Petr",perc:28.6,perc_floor:28,perc_tens:6,family_name:"Pavel",other_names:"Petr"},{name:"Nerudov\xE1 Danu\u0161e",perc:10.6,perc_floor:10,perc_tens:5,family_name:"Nerudov\xE1",other_names:"Danu\u0161e"},{name:"Fischer Pavel",perc:5.7,perc_floor:5,perc_tens:7,family_name:"Fischer",other_names:"Pavel"},{name:"St\u0159edula Josef",perc:4.7,perc_floor:4,perc_tens:7,family_name:"St\u0159edula",other_names:"Josef"},{name:"Vystr\u010Dil Milo\u0161",perc:3.2,perc_floor:3,perc_tens:2,family_name:"Vystr\u010Dil",other_names:"Milo\u0161"},{name:"N\u011Bmcov\xE1 Miroslava",perc:2.9,perc_floor:2,perc_tens:9,family_name:"N\u011Bmcov\xE1",other_names:"Miroslava"},{name:"Hil\u0161er Marek",perc:2.8,perc_floor:2,perc_tens:7,family_name:"Hil\u0161er",other_names:"Marek"},{name:"Jane\u010Dek Karel",perc:1.9,perc_floor:1,perc_tens:9,family_name:"Jane\u010Dek",other_names:"Karel"},{name:"Raku\u0161an V\xEDt",perc:1.7,perc_floor:1,perc_tens:7,family_name:"Raku\u0161an",other_names:"V\xEDt"},{name:"Vit\xE1skov\xE1 Alena",perc:1.7,perc_floor:1,perc_tens:7,family_name:"Vit\xE1skov\xE1",other_names:"Alena"},{name:"Zima Tom\xE1\u0161",perc:1.7,perc_floor:1,perc_tens:7,family_name:"Zima",other_names:"Tom\xE1\u0161"},{name:"Klaus V\xE1clav",perc:1.4,perc_floor:1,perc_tens:3,family_name:"Klaus",other_names:"V\xE1clav"},{name:"B\u0159ezina Tom\xE1\u0161",perc:1.1,perc_floor:1,perc_tens:1,family_name:"B\u0159ezina",other_names:"Tom\xE1\u0161"},{name:"Draho\u0161 Ji\u0159\xED",perc:1.1,perc_floor:1,perc_tens:1,family_name:"Draho\u0161",other_names:"Ji\u0159\xED"}],j=[{date:"2022-08-03"}];const A={data:function(){return{candidates:R,date:new Date(j[0].date).toLocaleDateString("cs")}}},B=t(" \u0160ance na v\xFDhru ve volb\xE1ch "),F=t("dle s\xE1zkov\xFDch kancel\xE1\u0159\xED "),T={class:"fs-5 fw-bolder"},z={class:"container"},w={class:"row"},N={class:"card text-center mb-2"},H={class:"card-header card-title"},$={class:"card-body"},U={class:"number fs-2"},g={key:0},L=t(" %");function O(u,v,_,h,p,s){return e(),a("div",null,[l("h3",null,[B,l("small",null,[F,l("span",T,r(u.date),1)])]),l("div",z,[l("div",w,[(e(!0),a(m,null,c(u.candidates,(o,n)=>(e(),a("div",{key:n,class:"col-xl-3 col-lg-4 col-sm-6"},[l("div",N,[l("h4",H,[t(r(o.family_name)+" ",1),l("small",null,r(o.other_names),1)]),l("div",$,[l("div",U,[t(r(o.perc_floor),1),o.perc_floor<5?(e(),a("small",g,"."+r(o.perc_tens),1)):P("",!0),L])])])]))),128))])])])}var I=k(A,[["render",O]]);const E={},b=u=>(V("data-v-9e1f0398"),u=u(),D(),u),Z={id:"image-wrapper"},C=b(()=>l("h3",null,[t(" V\xFDvoj \u0161ance na v\xFDhru ve volb\xE1ch "),l("small",null,"dle s\xE1zkov\xFDch kancel\xE1\u0159\xED ")],-1)),x=b(()=>l("img",{src:S,class:"image"},null,-1)),q=b(()=>l("img",{src:y,class:"image-small"},null,-1)),Q=[C,x,q];function X(u,v){return e(),a("div",Z,Q)}var G=k(E,[["render",X],["__scopeId","data-v-9e1f0398"]]),W=[{"poll:identifier":"2022-06","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:49,value2:32,identifier:"2022-06",link:"https://www.stemmark.cz/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista/",start_date:"2022-06-06",end_date:"2022-06-13",published_date:"2022-06-24",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-06-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:54,value2:46,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:49.4,value2:50.6,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslava N\u011Bmcov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:48.1,value2:51.9,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Milo\u0161 Vystr\u010Dil","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:46.4,value2:53.6,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslav Kalousek","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:39.9,value2:60.1,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'}];const Y={data:function(){return{polls:W}},methods:{formatDate(u){return new Date(u).toLocaleDateString("cs")}}},ll={class:"container"},nl=l("h3",null,[t(" Zve\u0159ejn\u011Bn\xE9 pr\u016Fzkumy "),l("small",null,"2. kolo")],-1),el={class:"table-responsive"},al={class:"table table-striped table-hover table-condensed"},ul=l("thead",null,[l("tr",null,[l("th"),l("th",null,[t("Datum\xA0"),l("small",null,"(st\u0159ed)")]),l("th",null,"Kandid\xE1t/ka 1"),l("th",null,"Kandid\xE1t/ka 2"),l("th",null,"% 1"),l("th",null,"% 2")])],-1),ol={key:0},rl={key:1},il={key:2},tl={key:3},sl={key:4},dl={key:5},ml={key:6},cl={key:7};function kl(u,v,_,h,p,s){const o=M;return e(),a("div",ll,[nl,l("div",el,[l("table",al,[ul,l("tbody",null,[(e(!0),a(m,null,c(u.polls,(n,d)=>(e(),a("tr",{key:d},[l("th",null,r(n["pollster:id"]),1),l("td",null,r(s.formatDate(n.middle_date)),1),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",ol,r(n["choice:id1"]),1)):(e(),a("td",rl,r(n["choice:id2"]),1)),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",il,r(n["choice:id2"]),1)):(e(),a("td",tl,r(n["choice:id1"]),1)),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",sl,[i(o,{decNumber:n.value1},null,8,["decNumber"])])):(e(),a("td",dl,[i(o,{decNumber:n.value2},null,8,["decNumber"])])),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",ml,[i(o,{decNumber:n.value2},null,8,["decNumber"])])):(e(),a("td",cl,[i(o,{decNumber:n.value1},null,8,["decNumber"])]))]))),128))])])])])}var vl=k(Y,[["render",kl]]),_l=[{identifier:"2022-07","pollster:id":"Ipsos",link:"https://www.ipsos.com/sites/default/files/ct/news/documents/2022-07/Tiskov%C3%A1%20zpr%C3%A1va%20Ipsos_Prezidentsk%C3%BD%20model%20%C4%8Dervenec%202022_22.7.2022.pdf",start_date:"2022-06-30",end_date:"2022-07-07",published_date:"2022-07-22",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2022-07-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":31.7,"Petr Pavel":23.8,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":10.8,"Marek Hil\u0161er":7.5,"Pavel Fischer":6.5,"Josef St\u0159edula":5.4,"jin\xE1 osoba":4.8,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":4.8,"Karel Jane\u010Dek":3.2,"Tom\xE1\u0161 Zima":1.5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-06","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/07/Volby_prezident_2022_06_v05IC.pdf",start_date:"2022-05-18",end_date:"2022-07-08",published_date:"2022-08-01",n:1038,sponsor:null,middle_date:"2022-06-13","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":25.5,"Petr Pavel":21,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":7,"Marek Hil\u0161er":4,"Pavel Fischer":6,"Josef St\u0159edula":9,"jin\xE1 osoba":11.5,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Karel Jane\u010Dek":3,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":4.5,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":3,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Alena Vit\xE1skov\xE1":2.5,"Michael Koc\xE1b":2,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-06","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista/",start_date:"2022-06-06",end_date:"2022-06-13",published_date:"2022-06-24",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-06-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":20,"Petr Pavel":16,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":9,"Marek Hil\u0161er":8,"Pavel Fischer":9,"Josef St\u0159edula":4,"jin\xE1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":9,"Karel Jane\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":9,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":4,"Tomio Okamura":6,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-05","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/06/Volby_prezident_2022_05_v04IC.pdf",start_date:"2022-05-01",end_date:"2022-06-04",published_date:"2022-06-03",n:1008,sponsor:null,middle_date:"2022-05-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":28.5,"Petr Pavel":19.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":3.5,"Marek Hil\u0161er":5,"Pavel Fischer":null,"Josef St\u0159edula":7.5,"jin\xE1 osoba":10,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Karel Jane\u010Dek":4,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":2.5,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Alena Vit\xE1skov\xE1":2,"Michael Koc\xE1b":null,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":6.5,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-03","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/04/Volby_prezident_2022_03_v04IC.pdf",start_date:"2022-03-01",end_date:"2022-04-04",published_date:"2022-04-11",n:1093,sponsor:null,middle_date:"2022-03-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":25,"Petr Pavel":20,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5,"Marek Hil\u0161er":4,"Pavel Fischer":7.5,"Josef St\u0159edula":5,"jin\xE1 osoba":13.5,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Karel Jane\u010Dek":5,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":3.5,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"V\xE1clav Klaus st.":3,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":1,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":.5,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2.5,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-02","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/03/Volby_prezident_2022_02_v05MK.pdf",start_date:"2022-03-02",end_date:"2022-03-04",published_date:"2022-03-07",n:2036,sponsor:null,middle_date:"2022-03-03","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26,"Petr Pavel":16,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5.5,"Marek Hil\u0161er":5,"Pavel Fischer":7,"Josef St\u0159edula":3.5,"jin\xE1 osoba":3,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Karel Jane\u010Dek":5,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":8,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"V\xE1clav Klaus st.":4.5,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3.5,"Michael Koc\xE1b":2,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":1,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":3.5,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":3,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":3.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-02","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/prezidentem-muze-byt-zena-relevantnim-kandidatkam-vzrostla-mira-volitelnosti/",start_date:"2022-02-17",end_date:"2022-02-22",published_date:"2022-03-23",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-02-20","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":17.43,"Petr Pavel":12.6,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":6.55,"Marek Hil\u0161er":9.35,"Pavel Fischer":10.43,"Josef St\u0159edula":2.79,"jin\xE1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":9.51,"Karel Jane\u010Dek":3,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":11.27,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":7.08,"V\xE1clav Klaus st.":5.71,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3.52,"Michael Koc\xE1b":4.02,"Tomio Okamura":8.33,"Dana Dr\xE1bov\xE1":8.95,"Denisa Rohanov\xE1":1.26,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":1.13,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":6.85,"Jarom\xEDr Soukup":1.41,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9.39,"Ji\u0159\xED Paroubek":1.24,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":.8,"Karel Divi\u0161":.48,"Karel Havl\xED\u010Dek":3.34,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":2.9,"Marek Eben":14,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":3.79,"Milo\u0161 Knor":2.13,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":3.3,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":.72,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":4.6,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-01","pollster:id":"Kantar",link:"https://www.forum24.cz/oligarcha-vs-general-tydenik-forum-prinasi-prezidentsky-pruzkum-rok-pred-volbami/",start_date:"2022-01-17",end_date:"2022-01-19",published_date:null,n:800,sponsor:"Forum 24",middle_date:"2022-01-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26,"Petr Pavel":15,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5,"Marek Hil\u0161er":5,"Pavel Fischer":5,"Josef St\u0159edula":null,"jin\xE1 osoba":20,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":3,"Karel Jane\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":4,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Tomio Okamura":9,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":8,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-12","pollster:id":"Ipsos",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"',"Andrej Babi\u0161":23.2,"Petr Pavel":12.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":2.3,"Marek Hil\u0161er":6.6,"Pavel Fischer":6,"Josef St\u0159edula":2.5,"jin\xE1 osoba":3.7,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":4.2,"Karel Jane\u010Dek":5.2,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6.8,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":4.9,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Tomio Okamura":7.1,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":3,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2.5,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":8.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":.8},{identifier:"2021-11","pollster:id":"STEM+Median",link:"https://www.google.com/url?sa=i&url=https%3A%2F%2Fwww.idnes.cz%2Fzpravy%2Fdomaci%2Fprezident-volby-babis-pavel-rakusan-pruzkum-kandidatura.A211129_190737_domaci_albe&psig=AOvVaw23Jlg6eXX1nq7svCFdTxgX&ust=1639270151773000&source=images&cd=vfe&ved=0CAsQjRxqFwoTCMiJxqvD2vQCFQAAAAAdAAAAABAD",start_date:"2021-11-15",end_date:"2021-11-23",published_date:"2021-11-30",n:2482,sponsor:"MF DNES",middle_date:"2021-11-19","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26.5,"Petr Pavel":15.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":3,"Marek Hil\u0161er":4.5,"Pavel Fischer":null,"Josef St\u0159edula":2,"jin\xE1 osoba":3.5,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Karel Jane\u010Dek":2,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":7,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"V\xE1clav Klaus st.":5,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":2,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":1,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":7.5,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":3.5,"Pavel Fisher":6.5,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":8.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-10","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/soucasne-udalosti-se-promitaji-do-pohledu-na-prezidentsky-urad/",start_date:null,end_date:null,published_date:"2021-11-03",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2021-10-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":16,"Petr Pavel":12,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Marek Hil\u0161er":8,"Pavel Fischer":9,"Josef St\u0159edula":null,"jin\xE1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":10,"Karel Jane\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":10,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":16,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":8,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":12,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-09","pollster:id":"Median",link:"https://www.seznamzpravy.cz/clanek/novy-prezident-ctvrtina-cechu-nevi-nejvic-se-zatim-libi-general-pavel-178134",start_date:"2021-09-25",end_date:"2021-09-30",published_date:"2021-10-19",n:null,sponsor:null,middle_date:"2021-09-28","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":8,"Petr Pavel":13,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":2,"Marek Hil\u0161er":6,"Pavel Fischer":7,"Josef St\u0159edula":2,"jin\xE1 osoba":5,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":1,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":5,"V\xE1clav Klaus st.":7,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":5,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":7,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":1,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":2,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:25,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-04","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/ctvrtina-lidi-veri-ze-andrej-babis-bude-kandidovat-na-prezidenta/",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:802,sponsor:null,middle_date:"2021-04-01","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":6,"Petr Pavel":10,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Marek Hil\u0161er":9,"Pavel Fischer":8,"Josef St\u0159edula":null,"jin\xE1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":6,"Karel Jane\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":12,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":7,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Tomio Okamura":6,"Dana Dr\xE1bov\xE1":8,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":5,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":2,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":16,"Marian Jure\u010Dka":1,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":4,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":7,"Petr Fiala":3,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":2,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":6,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2020-10","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/2020/10/",start_date:"2020-10-16",end_date:"2020-10-18",published_date:null,n:1416,sponsor:null,middle_date:"2020-10-17","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":9,"Petr Pavel":11,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Marek Hil\u0161er":8,"Pavel Fischer":10,"Josef St\u0159edula":null,"jin\xE1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":7,"Karel Jane\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":9,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Tomio Okamura":6,"Dana Dr\xE1bov\xE1":5,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":10,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":11,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2020-03","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/cesi-budouci-kandidati-na-prezidenta-kde-jste-ukazte-se/",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:830,sponsor:null,middle_date:"2020-03-15","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":15,"Petr Pavel":12,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Marek Hil\u0161er":11,"Pavel Fischer":13,"Josef St\u0159edula":null,"jin\xE1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":8,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":8,"V\xE1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":11,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Marek Eben":14,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":9,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":7,"V\xEDt Raku\u0161an":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null}],hl=[{names:["Andrej Babi\u0161","Petr Pavel","Danu\u0161e Nerudov\xE1","Marek Hil\u0161er","Pavel Fischer","Josef St\u0159edula","Milo\u0161 Vystr\u010Dil","Karel Jane\u010Dek","Tom\xE1\u0161 Zima","Miroslava N\u011Bmcov\xE1","Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1","V\xE1clav Klaus st.","Alena Vit\xE1skov\xE1","Michael Koc\xE1b","Tomio Okamura","Dana Dr\xE1bov\xE1","Denisa Rohanov\xE1","Ivan Barto\u0161","Jakub Olbert","Jan Ham\xE1\u010Dek","Jan \u0160vejnar","Jarom\xEDr Soukup","Ji\u0159\xED Draho\u0161","Ji\u0159\xED Paroubek","Ji\u0159\xED Rusnok","Josef Sk\xE1la","Karel Divi\u0161","Karel Havl\xED\u010Dek","Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1","Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1","Marek Eben","Marian Jure\u010Dka","Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1","Martin Stropnick\xFD","Milo\u0161 Knor","Miroslav Kalousek","Pavel Fisher","Pavel Rychetsk\xFD","Petr Fiala","Robert \u0160lachta","Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek","Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk","Vladim\xEDr Dlouh\xFD","Vojt\u011Bch Filip","V\xE1clav Klaus ml.","V\xEDt Raku\u0161an","\u0160imon P\xE1nek"]}];const pl={data:function(){return{polls:_l,candidates:hl[0].names}},methods:{formatDate(u){return new Date(u).toLocaleDateString("cs")}}},bl={class:"container"},Ml=l("h3",null,[t(" Zve\u0159ejn\u011Bn\xE9 pr\u016Fzkumy "),l("small",null,"1. kolo")],-1),Jl={class:"table-responsive"},Kl={class:"table table-striped table-hover table-condensed"},fl=l("th",null,null,-1),Pl=l("th",null,[t("Datum\xA0"),l("small",null,"(st\u0159ed)")],-1);function Vl(u,v,_,h,p,s){const o=M;return e(),a("div",bl,[Ml,l("div",Jl,[l("table",Kl,[l("thead",null,[l("tr",null,[fl,Pl,(e(!0),a(m,null,c(u.candidates,(n,d)=>(e(),a("th",{key:d},[l("small",null,r(n),1)]))),128))])]),l("tbody",null,[(e(!0),a(m,null,c(u.polls,(n,d)=>(e(),a("tr",{key:d},[l("th",null,r(n["pollster:id"]),1),l("td",null,r(s.formatDate(n.middle_date)),1),(e(!0),a(m,null,c(u.candidates,(J,K)=>(e(),a("td",{key:K},[i(o,{decNumber:n[J]},null,8,["decNumber"])]))),128))]))),128))])])])])}var Dl=k(pl,[["render",Vl]]);const Sl={},yl={class:"container"},Rl=l("h1",{class:"pt-4"},"Prezidentsk\xE9 volby 2023",-1),jl=l("hr",null,null,-1),Al=l("hr",null,null,-1),Bl=l("hr",null,null,-1),Fl=l("hr",null,null,-1);function Tl(u,v){const _=f,h=I,p=G,s=vl,o=Dl;return e(),a("div",yl,[i(_),Rl,jl,i(h),Al,i(p),Bl,i(s),Fl,i(o)])}var Nl=k(Sl,[["render",Tl]]);export{Nl as default};
