import{_ as f}from"./ChartLinks-140f3aad.mjs";import{_ as m,o as e,c as a,a as l,t as i,F as v,r as k,e as d,i as K,p as V,f as B,v as D,x as S,b as r}from"./entry-b8ce9ac5.mjs";import{_ as M}from"./DecNumber-c864961f.mjs";var w=[{name:"Pavel Petr",perc:90.9,perc_floor:90,perc_tens:9,family_name:"Pavel",other_names:"Petr"},{name:"Babi\u0161 Andrej",perc:9.1,perc_floor:9,perc_tens:0,family_name:"Babi\u0161",other_names:"Andrej"}],A=[{date:"2023-01-27"}];const y={data:function(){return{candidates:w,date:new Date(A[0].date).toLocaleDateString("cs")}}},R=d(" \u0160ance na v\xFDhru ve volb\xE1ch "),j=d("dle s\xE1zkov\xFDch kancel\xE1\u0159\xED "),z={class:"fs-5 fw-bolder"},T={class:"container"},U={class:"row"},F={class:"card text-center mb-2"},N={class:"card-header card-title"},H={class:"card-body"},I={class:"number fs-2"},L={key:0},E=d(" %");function O(u,c,p,_,h,t){return e(),a("div",null,[l("h3",null,[R,l("small",null,[j,l("span",z,i(u.date),1)])]),l("div",T,[l("div",U,[(e(!0),a(v,null,k(u.candidates,(o,n)=>(e(),a("div",{key:n,class:"col-xl-3 col-lg-4 col-sm-6"},[l("div",F,[l("h4",N,[d(i(o.family_name)+" ",1),l("small",null,i(o.other_names),1)]),l("div",H,[l("div",I,[d(i(o.perc_floor),1),o.perc_floor<5?(e(),a("small",L,"."+i(o.perc_tens),1)):K("",!0),E])])])]))),128))])])])}var g=m(y,[["render",O]]);const C={},b=u=>(V("data-v-9e1f0398"),u=u(),B(),u),Z={id:"image-wrapper"},$=b(()=>l("h3",null,[d(" V\xFDvoj \u0161ance na v\xFDhru ve volb\xE1ch "),l("small",null,"dle s\xE1zkov\xFDch kancel\xE1\u0159\xED ")],-1)),x=b(()=>l("img",{src:D,class:"image"},null,-1)),q=b(()=>l("img",{src:S,class:"image-small"},null,-1)),Q=[$,x,q];function X(u,c){return e(),a("div",Z,Q)}var G=m(C,[["render",X],["__scopeId","data-v-9e1f0398"]]),W=[{"poll:identifier":"2023-01-03","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:58.8,value2:41.2,identifier:"2023-01-03",link:null,start_date:"2023-01-20",end_date:"2023-01-22",published_date:"2023-01-23",n:1665,sponsor:null,middle_date:"2023-01-21","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01-02","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:58.25,value2:41.75,identifier:"2023-01-02",link:null,start_date:"2023-01-20",end_date:"2023-01-22",published_date:"2021-01-23",n:1161,sponsor:null,middle_date:"2023-01-21","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01-02","pollster:id":"Data Collect+Kantar","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:57.5,value2:42.5,identifier:"2023-01-02",link:"https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/2681375-pruzkum_prezidentskevolby_4vlna_preference.pdf",start_date:"2023-01-16",end_date:"2023-01-19",published_date:"2023-01-21",n:1478,sponsor:null,middle_date:"2023-01-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01-02","pollster:id":"STEM","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:57.6,value2:42.4,identifier:"2023-01-02",link:"https://cnn.iprima.cz/exkluzivni-data-pavel-vyhrava-nad-babisem-v-preferencich-pro-druhe-kolo-voleb-198674",start_date:"2023-01-16",end_date:"2023-01-18",published_date:"2023-01-22",n:2e3,sponsor:"CNN Prima",middle_date:"2023-01-17","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"Median","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:60,value2:40,identifier:"2023-01",link:null,start_date:"2023-01-05",end_date:"2023-01-09",published_date:"2023-01-09",n:1024,sponsor:null,middle_date:"2023-01-07","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:59,value2:41,identifier:"2023-01",link:null,start_date:"2023-01-05",end_date:"2023-01-09",published_date:"2023-01-09",n:1024,sponsor:null,middle_date:"2023-01-07","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Danu\u0161e Nerudov\xE1",value1:56,value2:44,identifier:"2023-01",link:null,start_date:"2023-01-05",end_date:"2023-01-09",published_date:"2023-01-09",n:1024,sponsor:null,middle_date:"2023-01-07","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"Data Collect+Kantar","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:58,value2:41,identifier:"2023-01",link:null,start_date:"2023-01-02",end_date:"2023-01-05",published_date:"2023-01-01",n:1265,sponsor:"\u010CT",middle_date:"2023-01-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"Data Collect+Kantar","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:57,value2:41,identifier:"2023-01",link:null,start_date:"2023-01-02",end_date:"2023-01-05",published_date:"2023-01-01",n:1265,sponsor:"\u010CT",middle_date:"2023-01-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"Data Collect+Kantar","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Danu\u0161e Nerudov\xE1",value1:50,value2:45,identifier:"2023-01",link:null,start_date:"2023-01-02",end_date:"2023-01-05",published_date:"2023-01-01",n:1265,sponsor:"\u010CT",middle_date:"2023-01-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"STEM","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:57,value2:43,identifier:"2023-01",link:"https://cnn.iprima.cz/clanek-exkluzivni-pruzkum-prvni-kolo-by-vyhral-babis-pak-by-pohorel-v-duelu-s-pavlem-i-nerudovou-197449",start_date:"2023-01-02",end_date:"2023-01-04",published_date:"2023-01-08",n:2008,sponsor:"CNN Prima",middle_date:"2023-01-03","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"STEM","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:57,value2:43,identifier:"2023-01",link:"https://cnn.iprima.cz/clanek-exkluzivni-pruzkum-prvni-kolo-by-vyhral-babis-pak-by-pohorel-v-duelu-s-pavlem-i-nerudovou-197449",start_date:"2023-01-02",end_date:"2023-01-04",published_date:"2023-01-08",n:2008,sponsor:"CNN Prima",middle_date:"2023-01-03","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"STEM","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Danu\u0161e Nerudov\xE1",value1:50,value2:50,identifier:"2023-01",link:"https://cnn.iprima.cz/clanek-exkluzivni-pruzkum-prvni-kolo-by-vyhral-babis-pak-by-pohorel-v-duelu-s-pavlem-i-nerudovou-197449",start_date:"2023-01-02",end_date:"2023-01-04",published_date:"2023-01-08",n:2008,sponsor:"CNN Prima",middle_date:"2023-01-03","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-12-2","pollster:id":"Median","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:61.42,value2:38.58,identifier:"2022-12-2",link:"https://www.e15.cz/prezidentske-volby/aktualni-volebni-pruzkumy-preference",start_date:"2022-12-27",end_date:"2022-12-29",published_date:"2023-01-02",n:1016,sponsor:"MF DNES",middle_date:"2022-12-28","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-12-2","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:61.15,value2:38.85,identifier:"2022-12-2",link:"https://www.e15.cz/prezidentske-volby/aktualni-volebni-pruzkumy-preference",start_date:"2022-12-27",end_date:"2022-12-29",published_date:"2023-01-02",n:1016,sponsor:"MF DNES",middle_date:"2022-12-28","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-12-2","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Danu\u0161e Nerudov\xE1",value1:50.7,value2:49.3,identifier:"2022-12-2",link:"https://www.e15.cz/prezidentske-volby/aktualni-volebni-pruzkumy-preference",start_date:"2022-12-27",end_date:"2022-12-29",published_date:"2023-01-02",n:1016,sponsor:"MF DNES",middle_date:"2022-12-28","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-12","pollster:id":"Median","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:64,value2:36,identifier:"2022-12",link:"https://www.novinky.cz/clanek/volby-prezidenta-pavel-dle-pruzkumu-opet-vede-40418107",start_date:"2022-12-08",end_date:"2022-12-19",published_date:"2022-12-21",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-12-14","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-12","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:63,value2:37,identifier:"2022-12",link:"https://www.novinky.cz/clanek/volby-prezidenta-pavel-dle-pruzkumu-opet-vede-40418107",start_date:"2022-12-08",end_date:"2022-12-19",published_date:"2022-12-21",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-12-14","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-12","pollster:id":"Median","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Petr Pavel",value1:54,value2:46,identifier:"2022-12",link:"https://www.novinky.cz/clanek/volby-prezidenta-pavel-dle-pruzkumu-opet-vede-40418107",start_date:"2022-12-08",end_date:"2022-12-19",published_date:"2022-12-21",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-12-14","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-12","pollster:id":"STEM","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:57,value2:43,identifier:"2022-12",link:"https://cnn.iprima.cz/exkluzivne-prvni-kolo-boje-o-hrad-by-vyhral-babis-ukazuje-pruzkum-nerudova-tesne-druha-195834",start_date:"2022-11-29",end_date:"2022-12-09",published_date:"2022-12-18",n:2605,sponsor:"CNN Prima",middle_date:"2022-12-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-12","pollster:id":"STEM","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Petr Pavel",value1:56,value2:44,identifier:"2022-12",link:"https://cnn.iprima.cz/exkluzivne-prvni-kolo-boje-o-hrad-by-vyhral-babis-ukazuje-pruzkum-nerudova-tesne-druha-195834",start_date:"2022-11-29",end_date:"2022-12-09",published_date:"2022-12-18",n:2605,sponsor:"CNN Prima",middle_date:"2022-12-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-12","pollster:id":"STEM","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:53,value2:47,identifier:"2022-12",link:"https://cnn.iprima.cz/exkluzivne-prvni-kolo-boje-o-hrad-by-vyhral-babis-ukazuje-pruzkum-nerudova-tesne-druha-195834",start_date:"2022-11-29",end_date:"2022-12-09",published_date:"2022-12-18",n:2605,sponsor:"CNN Prima",middle_date:"2022-12-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-11","pollster:id":"Median","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:60,value2:40,identifier:"2022-11",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/12/Volby_prezident_2022_11_v05.pdf",start_date:"2022-11-09",end_date:"2022-12-07",published_date:"2022-12-09",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-11-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-11","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:59,value2:41,identifier:"2022-11",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/12/Volby_prezident_2022_11_v05.pdf",start_date:"2022-11-09",end_date:"2022-12-07",published_date:"2022-12-09",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-11-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-11","pollster:id":"Median","choice:id1":"Marek Hil\u0161er","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:52,value2:48,identifier:"2022-11",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/12/Volby_prezident_2022_11_v05.pdf",start_date:"2022-11-09",end_date:"2022-12-07",published_date:"2022-12-09",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-11-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-11","pollster:id":"Median","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:52,value2:48,identifier:"2022-11",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/12/Volby_prezident_2022_11_v05.pdf",start_date:"2022-11-09",end_date:"2022-12-07",published_date:"2022-12-09",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-11-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-11","pollster:id":"Median","choice:id1":"Josef St\u0159edula","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:45,value2:55,identifier:"2022-11",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/12/Volby_prezident_2022_11_v05.pdf",start_date:"2022-11-09",end_date:"2022-12-07",published_date:"2022-12-09",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-11-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-10","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:59,value2:41,identifier:"2022-10",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/11/Volby_prezident_2022_10_v02IC.pdf",start_date:"2022-10-01",end_date:"2022-10-31",published_date:"2022-11-07",n:1005,sponsor:null,middle_date:"2022-10-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-10","pollster:id":"Median","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:57,value2:43,identifier:"2022-10",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/11/Volby_prezident_2022_10_v02IC.pdf",start_date:"2022-10-01",end_date:"2022-10-31",published_date:"2022-11-07",n:1005,sponsor:null,middle_date:"2022-10-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-10","pollster:id":"Median","choice:id1":"Marek Hil\u0161er","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:53,value2:47,identifier:"2022-10",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/11/Volby_prezident_2022_10_v02IC.pdf",start_date:"2022-10-01",end_date:"2022-10-31",published_date:"2022-11-07",n:1005,sponsor:null,middle_date:"2022-10-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-10","pollster:id":"Median","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:52,value2:48,identifier:"2022-10",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/11/Volby_prezident_2022_10_v02IC.pdf",start_date:"2022-10-01",end_date:"2022-10-31",published_date:"2022-11-07",n:1005,sponsor:null,middle_date:"2022-10-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-10","pollster:id":"Median","choice:id1":"Josef St\u0159edula","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:50,value2:50,identifier:"2022-10",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/11/Volby_prezident_2022_10_v02IC.pdf",start_date:"2022-10-01",end_date:"2022-10-31",published_date:"2022-11-07",n:1005,sponsor:null,middle_date:"2022-10-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Alena Schillerov\xE1",value1:56,value2:21.5,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:52.5,value2:30.5,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Josef St\u0159edula",value1:50.5,value2:18,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:46,value2:31,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Alena Schillerov\xE1",value1:46,value2:22,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:44,value2:33,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Pavel Fischer",value1:42.5,value2:19.5,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Josef St\u0159edula",value1:42,value2:18,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Danu\u0161e Nerudov\xE1",value1:40,value2:27,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Josef St\u0159edula",value1:37.5,value2:22.5,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Josef St\u0159edula","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:34.5,value2:30.5,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Pavel Fischer",value1:34,value2:27,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Josef St\u0159edula","choice:id2":"Alena Schillerov\xE1",value1:34,value2:21.5,identifier:"2022-09",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:59,value2:41,identifier:"2022-09",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/10/Volby_prezident_2022_09_v05IC.pdf",start_date:"2022-09-01",end_date:"2022-09-30",published_date:"2022-10-13",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-09-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"Median","choice:id1":"Danu\u0161e Nerudov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:55,value2:45,identifier:"2022-09",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/10/Volby_prezident_2022_09_v05IC.pdf",start_date:"2022-09-01",end_date:"2022-09-30",published_date:"2022-10-13",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-09-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"Median","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:54,value2:46,identifier:"2022-09",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/10/Volby_prezident_2022_09_v05IC.pdf",start_date:"2022-09-01",end_date:"2022-09-30",published_date:"2022-10-13",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-09-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"Median","choice:id1":"Marek Hil\u0161er","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:54,value2:46,identifier:"2022-09",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/10/Volby_prezident_2022_09_v05IC.pdf",start_date:"2022-09-01",end_date:"2022-09-30",published_date:"2022-10-13",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-09-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"Median","choice:id1":"Josef St\u0159edula","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:53,value2:47,identifier:"2022-09",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/10/Volby_prezident_2022_09_v05IC.pdf",start_date:"2022-09-01",end_date:"2022-09-30",published_date:"2022-10-13",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-09-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-08","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:58,value2:42,identifier:"2022-08",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/09/Volby_prezident_2022_08_v04MM.pdf",start_date:"2022-08-01",end_date:"2022-08-31",published_date:"2022-09-16",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2022-08-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-07","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:59.5,value2:40.5,identifier:"2022-07",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/08/Volby_prezident_2022_07_v04MM.pdf",start_date:"2022-06-24",end_date:"2022-08-05",published_date:"2022-08-18",n:1002,sponsor:null,middle_date:"2022-07-15","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2022-06","pollster:id":"STEM/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:49,value2:32,identifier:"2022-06",link:"https://www.stemmark.cz/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista/",start_date:"2022-06-06",end_date:"2022-06-13",published_date:"2022-06-24",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-06-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:54,value2:46,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:49.4,value2:50.6,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslava N\u011Bmcov\xE1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:48.1,value2:51.9,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Milo\u0161 Vystr\u010Dil","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:46.4,value2:53.6,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslav Kalousek","choice:id2":"Andrej Babi\u0161",value1:39.9,value2:60.1,identifier:"2021-12",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"'}];const Y={data:function(){return{polls:W}},methods:{formatDate(u){return new Date(u).toLocaleDateString("cs")}}},ll={class:"container"},nl=l("h3",null,[d(" Zve\u0159ejn\u011Bn\xE9 pr\u016Fzkumy "),l("small",null,"2. kolo")],-1),el={class:"table-responsive"},al={class:"table table-striped table-hover table-condensed"},ul=l("thead",null,[l("tr",null,[l("th"),l("th",null,[d("Datum\xA0"),l("small",null,"(st\u0159ed)")]),l("th",null,"Kandid\xE1t/ka 1"),l("th",null,"Kandid\xE1t/ka 2"),l("th",null,"% 1"),l("th",null,"% 2")])],-1),ol={key:0},il={key:1},rl={key:2},dl={key:3},tl={key:4},sl={key:5},vl={key:6},kl={key:7};function ml(u,c,p,_,h,t){const o=M;return e(),a("div",ll,[nl,l("div",el,[l("table",al,[ul,l("tbody",null,[(e(!0),a(v,null,k(u.polls,(n,s)=>(e(),a("tr",{key:s},[l("th",null,i(n["pollster:id"]),1),l("td",null,i(t.formatDate(n.middle_date)),1),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",ol,i(n["choice:id1"]),1)):(e(),a("td",il,i(n["choice:id2"]),1)),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",rl,i(n["choice:id2"]),1)):(e(),a("td",dl,i(n["choice:id1"]),1)),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",tl,[r(o,{decNumber:n.value1},null,8,["decNumber"])])):(e(),a("td",sl,[r(o,{decNumber:n.value2},null,8,["decNumber"])])),n.value1>=n.value2?(e(),a("td",vl,[r(o,{decNumber:n.value2},null,8,["decNumber"])])):(e(),a("td",kl,[r(o,{decNumber:n.value1},null,8,["decNumber"])]))]))),128))])])])])}var cl=m(Y,[["render",ml]]),pl=[{identifier:"2023-01-02","pollster:id":"Ipsos",link:"https://twitter.com/KormanakMichal/status/1616015667009921027/photo/1",start_date:"2023-01-13",end_date:"2023-01-14",published_date:"2023-01-19",n:null,sponsor:null,middle_date:"2023-01-14","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":34.7,"Petr Pavel":33.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":14.5,"Pavel Fischer":6.7,"Jaroslav Ba\u0161ta":5.2,"Marek Hil\u0161er":3.4,"Karel Divi\u0161":1.9,"Josef St\u0159edula":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2023-01","pollster:id":"Median",link:null,start_date:"2023-01-05",end_date:"2023-01-09",published_date:"2023-01-09",n:1024,sponsor:null,middle_date:"2023-01-07","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26.5,"Petr Pavel":29.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":21,"Pavel Fischer":6,"Jaroslav Ba\u0161ta":7,"Marek Hil\u0161er":4,"Karel Divi\u0161":2.5,"Josef St\u0159edula":2.5,"Tom\xE1\u0161 Zima":.5,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2023-01","pollster:id":"Ipsos",link:null,start_date:"2023-01-05",end_date:"2023-01-08",published_date:"2023-01-09",n:1067,sponsor:null,middle_date:"2023-01-07","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":28.6,"Petr Pavel":27.8,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":24.6,"Pavel Fischer":5,"Jaroslav Ba\u0161ta":5.8,"Marek Hil\u0161er":3.3,"Karel Divi\u0161":2,"Josef St\u0159edula":2.2,"Tom\xE1\u0161 Zima":.6,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2023-01","pollster:id":"Data Collect+Kantar",link:null,start_date:"2023-01-02",end_date:"2023-01-05",published_date:"2023-01-01",n:1265,sponsor:"\u010CT",middle_date:"2023-01-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26.5,"Petr Pavel":27.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":22,"Pavel Fischer":8,"Jaroslav Ba\u0161ta":7,"Marek Hil\u0161er":3.5,"Karel Divi\u0161":1.5,"Josef St\u0159edula":3,"Tom\xE1\u0161 Zima":1,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2023-01","pollster:id":"STEM",link:"https://cnn.iprima.cz/clanek-exkluzivni-pruzkum-prvni-kolo-by-vyhral-babis-pak-by-pohorel-v-duelu-s-pavlem-i-nerudovou-197449",start_date:"2023-01-02",end_date:"2023-01-04",published_date:"2023-01-08",n:2008,sponsor:"CNN Prima",middle_date:"2023-01-03","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":27.9,"Petr Pavel":26.7,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":24.4,"Pavel Fischer":6.4,"Jaroslav Ba\u0161ta":5.4,"Marek Hil\u0161er":3.4,"Karel Divi\u0161":1.6,"Josef St\u0159edula":3,"Tom\xE1\u0161 Zima":1.4,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-12-2","pollster:id":"Median",link:"https://www.e15.cz/prezidentske-volby/aktualni-volebni-pruzkumy-preference",start_date:"2022-12-27",end_date:"2022-12-29",published_date:"2023-01-02",n:1016,sponsor:"MF DNES",middle_date:"2022-12-28","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":28.51,"Petr Pavel":28.71,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":25.12,"Pavel Fischer":4.34,"Jaroslav Ba\u0161ta":3.5,"Marek Hil\u0161er":4.37,"Karel Divi\u0161":2.31,"Josef St\u0159edula":2.44,"Tom\xE1\u0161 Zima":.69,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-12","pollster:id":"Median",link:"https://www.novinky.cz/clanek/volby-prezidenta-pavel-dle-pruzkumu-opet-vede-40418107",start_date:"2022-12-08",end_date:"2022-12-19",published_date:"2022-12-21",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-12-14","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":24.5,"Petr Pavel":28,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":27.5,"Pavel Fischer":5.5,"Jaroslav Ba\u0161ta":3.5,"Marek Hil\u0161er":5,"Karel Divi\u0161":1,"Josef St\u0159edula":4,"Tom\xE1\u0161 Zima":1,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-12","pollster:id":"Data Collect+Kantar",link:"https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3551826-podpora-nerudove-babise-a-pavla-pro-prezidentske-volby-je-temer-vyrovnana-ukazal",start_date:"2022-12-05",end_date:"2022-12-14",published_date:"2022-12-18",n:1243,sponsor:"\u010CT",middle_date:"2022-12-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26.5,"Petr Pavel":26.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":27,"Pavel Fischer":6,"Jaroslav Ba\u0161ta":3.5,"Marek Hil\u0161er":4,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":3,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":3.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-12","pollster:id":"STEM",link:"https://cnn.iprima.cz/exkluzivne-prvni-kolo-boje-o-hrad-by-vyhral-babis-ukazuje-pruzkum-nerudova-tesne-druha-195834",start_date:"2022-11-29",end_date:"2022-12-09",published_date:"2022-12-18",n:2605,sponsor:"CNN Prima",middle_date:"2022-12-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":30.1,"Petr Pavel":23,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":26.5,"Pavel Fischer":6.2,"Jaroslav Ba\u0161ta":2.9,"Marek Hil\u0161er":5.1,"Karel Divi\u0161":.9,"Josef St\u0159edula":3.9,"Tom\xE1\u0161 Zima":1.5,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-11","pollster:id":"Ipsos",link:"https://www.ipsos.com/sites/default/files/ct/news/documents/2022-12/Tiskov%C3%A1%20zpr%C3%A1va%20Ipsos_Prezidentsk%C3%BD%20model%20listopad%202022.pdf",start_date:"2022-11-25",end_date:"2022-11-28",published_date:"2022-12-02",n:1009,sponsor:null,middle_date:"2022-11-27","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":29.7,"Petr Pavel":25.3,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":25,"Pavel Fischer":6.4,"Jaroslav Ba\u0161ta":3.6,"Marek Hil\u0161er":4.2,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":3.1,"Tom\xE1\u0161 Zima":1.2,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":1.5,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-11","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/12/Volby_prezident_2022_11_v05.pdf",start_date:"2022-11-09",end_date:"2022-12-07",published_date:"2022-12-09",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-11-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26.5,"Petr Pavel":23.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":28,"Pavel Fischer":5.5,"Jaroslav Ba\u0161ta":2.5,"Marek Hil\u0161er":3.5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":3.5,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":.5,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":2,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":4.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-11","pollster:id":"Data Collect+Kantar",link:"https://ct24.ceskatelevize.cz/domaci/3546680-nejvetsi-podporu-pro-prezidentskou-volbu-maji-nyni-babis-a-pavel-ukazalo-setreni-pro",start_date:"2022-11-14",end_date:"2022-11-23",published_date:"2022-11-27",n:1238,sponsor:"\u010CT",middle_date:"2022-11-19","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":27,"Petr Pavel":26.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":23.5,"Pavel Fischer":5.5,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":4,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":4,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":2.5,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":7,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-10","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/11/Volby_prezident_2022_10_v02IC.pdf",start_date:"2022-10-01",end_date:"2022-10-31",published_date:"2022-11-07",n:1005,sponsor:null,middle_date:"2022-10-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":22,"Petr Pavel":22.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":15,"Pavel Fischer":7.5,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":4.5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":7,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3.5,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":1.5,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":1.5,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":1.5,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":4,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":2,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":7.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-10","pollster:id":"Ipsos",link:"https://www.ipsos.com/sites/default/files/ct/news/documents/2022-10/Tiskov%C3%A1%20zpr%C3%A1va%20Ipsos_Prezidentsk%C3%BD%20model%20%C5%99%C3%ADjen%202022.pdf",start_date:"2022-10-07",end_date:"2022-10-12",published_date:"2022-10-18",n:1026,sponsor:"Insider podcast",middle_date:"2022-10-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":23.3,"Petr Pavel":27.9,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":16.9,"Pavel Fischer":7.4,"Jaroslav Ba\u0161ta":1.9,"Marek Hil\u0161er":6.7,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":4.7,"Tom\xE1\u0161 Zima":1.1,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":6.2,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":.9,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-09","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/wp-content/uploads/2022/10/grafy_TZ_predloha_k_8vlne_fin-1.pdf",start_date:"2022-09-27",end_date:"2022-10-03",published_date:"2022-10-09",n:1e3,sponsor:"Den\xEDk N",middle_date:"2022-09-30","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":17,"Petr Pavel":23,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":14,"Pavel Fischer":8,"Jaroslav Ba\u0161ta":1,"Marek Hil\u0161er":6,"Karel Divi\u0161":1,"Josef St\u0159edula":6,"Tom\xE1\u0161 Zima":1,"Alena Schillerov\xE1":8,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":1,"Hynek Bla\u0161ko":1,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":1,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":1,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":1,"Karel Havl\xED\u010Dek":7,"Karel Jane\u010Dek":2,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":2,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":3,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":1,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-09","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/10/Volby_prezident_2022_09_v05IC.pdf",start_date:"2022-09-01",end_date:"2022-09-30",published_date:"2022-10-13",n:1010,sponsor:null,middle_date:"2022-09-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":23.5,"Petr Pavel":24,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":10,"Pavel Fischer":8,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":5.5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":7.5,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":3.5,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":5.5,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":3.5,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":9,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-08","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/09/Volby_prezident_2022_08_v04MM.pdf",start_date:"2022-08-01",end_date:"2022-08-31",published_date:"2022-09-16",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2022-08-16","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":23.5,"Petr Pavel":22,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":11.5,"Pavel Fischer":6.5,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":6.5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":7.5,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":2.5,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":2,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":2,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":3.5,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":3,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":10,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-07","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/08/Volby_prezident_2022_07_v04MM.pdf",start_date:"2022-06-24",end_date:"2022-08-05",published_date:"2022-08-18",n:1002,sponsor:null,middle_date:"2022-07-15","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":25.5,"Petr Pavel":21,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":7.5,"Pavel Fischer":6.5,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":7.5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":7,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":3.5,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":1.5,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":5.5,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":3,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":8.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-07","pollster:id":"Ipsos",link:"https://www.ipsos.com/sites/default/files/ct/news/documents/2022-07/Tiskov%C3%A1%20zpr%C3%A1va%20Ipsos_Prezidentsk%C3%BD%20model%20%C4%8Dervenec%202022_22.7.2022.pdf",start_date:"2022-06-30",end_date:"2022-07-07",published_date:"2022-07-22",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2022-07-04","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":31.7,"Petr Pavel":23.8,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":10.8,"Pavel Fischer":6.5,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":7.5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":5.4,"Tom\xE1\u0161 Zima":1.5,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":3.2,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":4.8,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":4.8,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-06","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/07/Volby_prezident_2022_06_v05IC.pdf",start_date:"2022-05-18",end_date:"2022-07-08",published_date:"2022-08-01",n:1038,sponsor:null,middle_date:"2022-06-13","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":25.5,"Petr Pavel":21,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":7,"Pavel Fischer":6,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":4,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":9,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":2.5,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":3,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":3,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":2,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":4.5,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":3,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":11.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-06","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista/",start_date:"2022-06-06",end_date:"2022-06-13",published_date:"2022-06-24",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-06-10","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":20,"Petr Pavel":16,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":9,"Pavel Fischer":9,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":8,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":4,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":4,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":9,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":9,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":6,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-05","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/06/Volby_prezident_2022_05_v04IC.pdf",start_date:"2022-05-01",end_date:"2022-06-04",published_date:"2022-06-03",n:1008,sponsor:null,middle_date:"2022-05-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":28.5,"Petr Pavel":19.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":3.5,"Pavel Fischer":null,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":7.5,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":2,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":4,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":2.5,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6,"Pavel Fisher":6.5,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":3,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":10,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-03","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/04/Volby_prezident_2022_03_v04IC.pdf",start_date:"2022-03-01",end_date:"2022-04-04",published_date:"2022-04-11",n:1093,sponsor:null,middle_date:"2022-03-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":25,"Petr Pavel":20,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5,"Pavel Fischer":7.5,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":4,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":5,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":.5,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":5,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":1,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":3.5,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2.5,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":3,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":13.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-02","pollster:id":"Median",link:"https://www.median.eu/cs/wp-content/uploads/2022/03/Volby_prezident_2022_02_v05MK.pdf",start_date:"2022-03-02",end_date:"2022-03-04",published_date:"2022-03-07",n:2036,sponsor:null,middle_date:"2022-03-03","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26,"Petr Pavel":16,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5.5,"Pavel Fischer":7,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":3.5,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3.5,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":1,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":3.5,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":5,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":2,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":8,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":3,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":4.5,"V\xEDt Raku\u0161an":3.5,"jin\xE1 osoba":3,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-02","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/prezidentem-muze-byt-zena-relevantnim-kandidatkam-vzrostla-mira-volitelnosti/",start_date:"2022-02-17",end_date:"2022-02-22",published_date:"2022-03-23",n:1e3,sponsor:null,middle_date:"2022-02-20","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":17.43,"Petr Pavel":12.6,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":6.55,"Pavel Fischer":10.43,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":9.35,"Karel Divi\u0161":.48,"Josef St\u0159edula":2.79,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":3.52,"Dana Dr\xE1bov\xE1":8.95,"Denisa Rohanov\xE1":1.26,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":1.13,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":6.85,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":1.41,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9.39,"Ji\u0159\xED Paroubek":1.24,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":.8,"Karel Havl\xED\u010Dek":3.34,"Karel Jane\u010Dek":3,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":2.9,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":7.08,"Marek Eben":14,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":3.79,"Michael Koc\xE1b":4.02,"Milo\u0161 Knor":2.13,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":9.51,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":11.27,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":3.3,"Tomio Okamura":8.33,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":.72,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":4.6,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":5.71,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2022-01","pollster:id":"Kantar",link:"https://www.forum24.cz/oligarcha-vs-general-tydenik-forum-prinasi-prezidentsky-pruzkum-rok-pred-volbami/",start_date:"2022-01-17",end_date:"2022-01-19",published_date:null,n:800,sponsor:"Forum 24",middle_date:"2022-01-18","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26,"Petr Pavel":15,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":5,"Pavel Fischer":5,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":8,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":3,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":4,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":9,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":20,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-12","pollster:id":"Ipsos",link:"https://denikn.cz/783683/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:null,sponsor:"Spolu",middle_date:"2021-12-24","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:'"koncem roku"',"Andrej Babi\u0161":23.2,"Petr Pavel":12.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":2.3,"Pavel Fischer":6,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":6.6,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":2.5,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":null,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":5.2,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":4.9,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":4.2,"Miroslav Kalousek":3,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6.8,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":7.1,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2.5,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":8.5,"jin\xE1 osoba":3.7,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":.8},{identifier:"2021-11","pollster:id":"STEM+Median",link:"https://www.google.com/url?sa=i&url=https%3A%2F%2Fwww.idnes.cz%2Fzpravy%2Fdomaci%2Fprezident-volby-babis-pavel-rakusan-pruzkum-kandidatura.A211129_190737_domaci_albe&psig=AOvVaw23Jlg6eXX1nq7svCFdTxgX&ust=1639270151773000&source=images&cd=vfe&ved=0CAsQjRxqFwoTCMiJxqvD2vQCFQAAAAAdAAAAABAD",start_date:"2021-11-15",end_date:"2021-11-23",published_date:"2021-11-30",n:2482,sponsor:"MF DNES",middle_date:"2021-11-19","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":26.5,"Petr Pavel":15.5,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":3,"Pavel Fischer":null,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":4.5,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":2,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":1,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":7.5,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":2,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":2,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":3.5,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":7,"Pavel Fisher":6.5,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":2,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":5,"V\xEDt Raku\u0161an":8.5,"jin\xE1 osoba":3.5,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-10","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/soucasne-udalosti-se-promitaji-do-pohledu-na-prezidentsky-urad/",start_date:null,end_date:null,published_date:"2021-11-03",n:1003,sponsor:null,middle_date:"2021-10-23","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":16,"Petr Pavel":12,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Pavel Fischer":9,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":8,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":16,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":10,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":10,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":8,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":12,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-09","pollster:id":"Median",link:"https://www.seznamzpravy.cz/clanek/novy-prezident-ctvrtina-cechu-nevi-nejvic-se-zatim-libi-general-pavel-178134",start_date:"2021-09-25",end_date:"2021-09-30",published_date:"2021-10-19",n:null,sponsor:null,middle_date:"2021-09-28","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":8,"Petr Pavel":13,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":2,"Pavel Fischer":7,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":6,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":2,"Tom\xE1\u0161 Zima":1,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":7,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":1,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":5,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":5,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":6,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":2,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":7,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":5,nev\u00EDm:25,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2021-04","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/ctvrtina-lidi-veri-ze-andrej-babis-bude-kandidovat-na-prezidenta/",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:802,sponsor:null,middle_date:"2021-04-01","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":6,"Petr Pavel":10,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Pavel Fischer":8,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":9,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":8,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":5,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":2,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":9,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":7,"Marek Eben":16,"Marian Jure\u010Dka":1,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":4,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":6,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":12,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":7,"Petr Fiala":3,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":6,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":2,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":6,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2020-10","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/2020/10/",start_date:"2020-10-16",end_date:"2020-10-18",published_date:null,n:1416,sponsor:null,middle_date:"2020-10-17","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":9,"Petr Pavel":11,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Pavel Fischer":10,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":8,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":5,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":10,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":null,"Marek Eben":11,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":7,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":9,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":null,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":6,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":null,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null},{identifier:"2020-03","pollster:id":"STEM/MARK",link:"https://www.stemmark.cz/cesi-budouci-kandidati-na-prezidenta-kde-jste-ukazte-se/",start_date:null,end_date:null,published_date:null,n:830,sponsor:null,middle_date:"2020-03-15","Unnamed: 9":null,model_n:null,"Unnamed: 11":null,note:null,"Andrej Babi\u0161":15,"Petr Pavel":12,"Danu\u0161e Nerudov\xE1":null,"Pavel Fischer":13,"Jaroslav Ba\u0161ta":null,"Marek Hil\u0161er":11,"Karel Divi\u0161":null,"Josef St\u0159edula":null,"Tom\xE1\u0161 Zima":null,"Alena Schillerov\xE1":null,"Alena Vit\xE1skov\xE1":null,"Dana Dr\xE1bov\xE1":null,"Denisa Rohanov\xE1":null,"Hynek Bla\u0161ko":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Ivo Mare\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\xE1\u010Dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1":null,"Jarom\xEDr Soukup":null,"Ji\u0159\xED Draho\u0161":11,"Ji\u0159\xED Paroubek":null,"Ji\u0159\xED Rusnok":null,"Josef Sk\xE1la":null,"Karel Havl\xED\u010Dek":null,"Karel Jane\u010Dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1":null,"Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1":null,"Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1":8,"Marek Eben":14,"Marian Jure\u010Dka":null,"Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1":null,"Martin Stropnick\xFD":null,"Michael Koc\xE1b":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Milo\u0161 Vystr\u010Dil":null,"Miroslav Kalousek":null,"Miroslava N\u011Bmcov\xE1":8,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\xFD":9,"Petr Fiala":null,"Radek Vondr\xE1\u010Dek":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tomio Okamura":null,"Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina":null,"Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek":null,"Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk":null,"Vladim\xEDr Dlouh\xFD":null,"Vojt\u011Bch Filip":null,"V\xE1clav Klaus ml.":7,"V\xE1clav Klaus st.":null,"V\xEDt Raku\u0161an":null,"jin\xE1 osoba":null,nev\u00EDm:null,"\u0160imon P\xE1nek":null}],_l=[{names:["Andrej Babi\u0161","Petr Pavel","Danu\u0161e Nerudov\xE1","Pavel Fischer","Jaroslav Ba\u0161ta","Marek Hil\u0161er","Karel Divi\u0161","Josef St\u0159edula","Tom\xE1\u0161 Zima","Alena Schillerov\xE1","Alena Vit\xE1skov\xE1","Dana Dr\xE1bov\xE1","Denisa Rohanov\xE1","Hynek Bla\u0161ko","Ivan Barto\u0161","Ivo Mare\u0161","Jakub Olbert","Jan Ham\xE1\u010Dek","Jan \u0160vejnar","Jana Bobo\u0161\xEDkov\xE1","Jarom\xEDr Soukup","Ji\u0159\xED Draho\u0161","Ji\u0159\xED Paroubek","Ji\u0159\xED Rusnok","Josef Sk\xE1la","Karel Havl\xED\u010Dek","Karel Jane\u010Dek","Kate\u0159ina \u0160im\xE1\u010Dkov\xE1","Kl\xE1ra Long Sl\xE1mov\xE1","Lenka Brad\xE1\u010Dov\xE1","Marek Eben","Marian Jure\u010Dka","Mark\xE9ta Pekarov\xE1 Adamov\xE1","Martin Stropnick\xFD","Michael Koc\xE1b","Milo\u0161 Knor","Milo\u0161 Vystr\u010Dil","Miroslav Kalousek","Miroslava N\u011Bmcov\xE1","Pavel Fisher","Pavel Rychetsk\xFD","Petr Fiala","Radek Vondr\xE1\u010Dek","Robert \u0160lachta","Tomio Okamura","Tom\xE1\u0161 B\u0159ezina","Tom\xE1\u0161 Sedl\xE1\u010Dek","Vladim\xEDr Bo\u0161t\xEDk","Vladim\xEDr Dlouh\xFD","Vojt\u011Bch Filip","V\xE1clav Klaus ml.","V\xE1clav Klaus st.","V\xEDt Raku\u0161an","\u0160imon P\xE1nek"]}];const hl={data:function(){return{polls:pl,candidates:_l[0].names}},methods:{formatDate(u){return new Date(u).toLocaleDateString("cs")}}},bl={class:"container"},Ml=l("h3",null,[d(" Zve\u0159ejn\u011Bn\xE9 pr\u016Fzkumy "),l("small",null,"1. kolo")],-1),Jl={class:"table-responsive"},Pl={class:"table table-striped table-hover table-condensed"},fl=l("th",null,null,-1),Kl=l("th",null,[d("Datum\xA0"),l("small",null,"(st\u0159ed)")],-1);function Vl(u,c,p,_,h,t){const o=M;return e(),a("div",bl,[Ml,l("div",Jl,[l("table",Pl,[l("thead",null,[l("tr",null,[fl,Kl,(e(!0),a(v,null,k(u.candidates,(n,s)=>(e(),a("th",{key:s},[l("small",null,i(n),1)]))),128))])]),l("tbody",null,[(e(!0),a(v,null,k(u.polls,(n,s)=>(e(),a("tr",{key:s},[l("th",null,i(n["pollster:id"]),1),l("td",null,i(t.formatDate(n.middle_date)),1),(e(!0),a(v,null,k(u.candidates,(J,P)=>(e(),a("td",{key:P},[r(o,{decNumber:n[J]},null,8,["decNumber"])]))),128))]))),128))])])])])}var Bl=m(hl,[["render",Vl]]);const Dl={},Sl={class:"container"},wl=l("h1",{class:"pt-4"},"Prezidentsk\xE9 volby 2023",-1),Al=l("hr",null,null,-1),yl=l("hr",null,null,-1),Rl=l("hr",null,null,-1),jl=l("hr",null,null,-1);function zl(u,c){const p=f,_=g,h=G,t=cl,o=Bl;return e(),a("div",Sl,[r(p),wl,Al,r(_),yl,r(h),Rl,r(t),jl,r(o)])}var Nl=m(Dl,[["render",zl]]);export{Nl as default};
