[{"poll:identifier":"2024-02","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2024-02-21","ANO":39.0,"SPOLU":20.0,"Pir\u00e1ti":10.0,"SPD":9.0,"STAN":7.5,"jin\u00e9 strany":5.5,"SOCDEM":2.5,"KS\u010cM":2.5,"Svobodn\u00ed":2.0,"Zelen\u00ed":2.0,"P\u0159\u00edsaha":null,"Pir\u00e1ti+STAN":null,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2024-01","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2024-01-24","ANO":35.5,"SPOLU":22.5,"Pir\u00e1ti":10.0,"SPD":10.0,"STAN":7.0,"jin\u00e9 strany":2.0,"SOCDEM":4.0,"KS\u010cM":3.0,"Svobodn\u00ed":2.5,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":3.5,"Pir\u00e1ti+STAN":null,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2023-11","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2023-11-22","ANO":34.5,"SPOLU":18.5,"Pir\u00e1ti":12.0,"SPD":10.0,"STAN":7.0,"jin\u00e9 strany":2.0,"SOCDEM":4.0,"KS\u010cM":2.5,"Svobodn\u00ed":2.0,"Zelen\u00ed":3.0,"P\u0159\u00edsaha":2.5,"Pir\u00e1ti+STAN":null,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":2.0,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2023-10","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2023-10-25","ANO":33.0,"SPOLU":21.5,"Pir\u00e1ti":10.5,"SPD":10.5,"STAN":7.0,"jin\u00e9 strany":6.0,"SOCDEM":3.5,"KS\u010cM":3.5,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":2.5,"Pir\u00e1ti+STAN":null,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":2.0},{"poll:identifier":"2023-09","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2023-09-20","ANO":33.5,"SPOLU":19.5,"Pir\u00e1ti":8.5,"SPD":9.5,"STAN":7.5,"jin\u00e9 strany":3.0,"SOCDEM":3.5,"KS\u010cM":3.0,"Svobodn\u00ed":3.0,"Zelen\u00ed":2.0,"P\u0159\u00edsaha":4.0,"Pir\u00e1ti+STAN":null,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":3.0},{"poll:identifier":"2023-05","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2023-05-24","ANO":33.5,"SPOLU":24.0,"Pir\u00e1ti":11.5,"SPD":8.0,"STAN":6.0,"jin\u00e9 strany":3.0,"SOCDEM":3.5,"KS\u010cM":3.5,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":2.5,"P\u0159\u00edsaha":2.5,"Pir\u00e1ti+STAN":null,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":2.0},{"poll:identifier":"2023-04","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2023-04-26","ANO":31.0,"SPOLU":25.0,"Pir\u00e1ti":11.5,"SPD":9.5,"STAN":6.5,"jin\u00e9 strany":2.0,"SOCDEM":5.5,"KS\u010cM":2.5,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":2.0,"P\u0159\u00edsaha":2.5,"Pir\u00e1ti+STAN":null,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":2.0},{"poll:identifier":"2023-03","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2023-03-28","ANO":29.5,"SPOLU":27.5,"Pir\u00e1ti":10.5,"SPD":8.0,"STAN":5.5,"jin\u00e9 strany":5.0,"SOCDEM":5.0,"KS\u010cM":2.5,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":3.5,"Pir\u00e1ti+STAN":null,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":3.0},{"poll:identifier":"2023-02","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2023-02-22","ANO":30.5,"SPOLU":31.0,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":9.0,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":7.0,"SOCDEM":5.0,"KS\u010cM":2.0,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":2.5,"Pir\u00e1ti+STAN":13.0,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2022-10","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-10-26","ANO":28.0,"SPOLU":31.5,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":11.5,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":3.5,"SOCDEM":4.0,"KS\u010cM":3.0,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":2.5,"Pir\u00e1ti+STAN":14.0,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":2.0,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-09-21","ANO":31.5,"SPOLU":28.5,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":12.0,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":5.0,"SOCDEM":2.5,"KS\u010cM":2.0,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":2.0,"P\u0159\u00edsaha":4.5,"Pir\u00e1ti+STAN":12.0,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2022-08","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-08-24","ANO":32.0,"SPOLU":29.0,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":11.0,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":7.0,"SOCDEM":3.5,"KS\u010cM":4.0,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":3.5,"Pir\u00e1ti+STAN":10.0,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2022-05","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-05-24","ANO":29.5,"SPOLU":28.5,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":11.5,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":5.5,"SOCDEM":5.0,"KS\u010cM":2.5,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":2.5,"P\u0159\u00edsaha":2.5,"Pir\u00e1ti+STAN":12.5,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2022-04","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-04-18","ANO":28.5,"SPOLU":33.5,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":11.0,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":4.5,"SOCDEM":4.0,"KS\u010cM":2.0,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":2.0,"P\u0159\u00edsaha":3.0,"Pir\u00e1ti+STAN":11.5,"Trikol\u00f3ra+S+S":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2022-03","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-03-23","ANO":29.0,"SPOLU":31.5,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":9.5,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":2.5,"SOCDEM":3.0,"KS\u010cM":2.5,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":4.0,"Pir\u00e1ti+STAN":15.5,"Trikol\u00f3ra+S+S":2.5,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2022-03","pollster:id":"Median","middle_date":"2022-03-17","ANO":27.5,"SPOLU":26.5,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":10.0,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":4.0,"SOCDEM":5.5,"KS\u010cM":4.0,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":3.0,"Pir\u00e1ti+STAN":16.5,"Trikol\u00f3ra+S+S":3.0,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2022-02","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-02-23","ANO":27.5,"SPOLU":32.5,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":12.0,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":2.0,"SOCDEM":3.0,"KS\u010cM":2.0,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":3.5,"Pir\u00e1ti+STAN":14.5,"Trikol\u00f3ra+S+S":3.0,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2021-11","pollster:id":"Median","middle_date":"2021-11-16","ANO":29.5,"SPOLU":26.0,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":8.5,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":3.5,"SOCDEM":4.5,"KS\u010cM":4.5,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":3.0,"Pir\u00e1ti+STAN":16.5,"Trikol\u00f3ra+S+S":4.0,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2021-11","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2021-11-10","ANO":28.0,"SPOLU":28.0,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":9.5,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":3.0,"SOCDEM":4.0,"KS\u010cM":3.5,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":null,"P\u0159\u00edsaha":3.5,"Pir\u00e1ti+STAN":17.0,"Trikol\u00f3ra+S+S":3.5,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2021-10","pollster:id":"volby","middle_date":"2021-10-09","ANO":27.1,"SPOLU":27.8,"Pir\u00e1ti":null,"SPD":9.6,"STAN":null,"jin\u00e9 strany":1.9,"SOCDEM":4.7,"KS\u010cM":3.6,"Svobodn\u00ed":null,"Zelen\u00ed":1.0,"P\u0159\u00edsaha":4.7,"Pir\u00e1ti+STAN":15.6,"Trikol\u00f3ra+S+S":2.8,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":1.3,"PRO":null}]