[{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-10-09","ANO":29.5,"ODS":18.0,"SPD":11.5,"Pir\u00e1ti":9.0,"STAN":7.5,"KDU-\u010cSL":6.0,"P\u0159\u00edsaha":4.0,"TOP 09":4.0,"jin\u00e9 strany":4.0,"\u010cSSD":2.5,"KS\u010cM":2.0,"Zelen\u00ed":2.0,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"STEM","middle_date":"2022-09-04","ANO":30.0,"ODS":14.2,"SPD":14.3,"Pir\u00e1ti":9.4,"STAN":5.0,"KDU-\u010cSL":4.5,"P\u0159\u00edsaha":3.5,"TOP 09":5.0,"jin\u00e9 strany":10.2,"\u010cSSD":4.0,"KS\u010cM":null,"Zelen\u00ed":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2022-08","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-08-24","ANO":30.5,"ODS":19.5,"SPD":11.0,"Pir\u00e1ti":8.5,"STAN":6.5,"KDU-\u010cSL":4.0,"P\u0159\u00edsaha":3.0,"TOP 09":4.5,"jin\u00e9 strany":4.0,"\u010cSSD":3.0,"KS\u010cM":3.5,"Zelen\u00ed":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":2.0},{"poll:identifier":"2022-08","pollster:id":"Median","middle_date":"2022-08-16","ANO":29.0,"ODS":16.0,"SPD":14.0,"Pir\u00e1ti":11.5,"STAN":4.0,"KDU-\u010cSL":3.5,"P\u0159\u00edsaha":3.5,"TOP 09":3.5,"jin\u00e9 strany":2.5,"\u010cSSD":5.0,"KS\u010cM":3.5,"Zelen\u00ed":2.0,"Trikol\u00f3ra":2.0,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2022-07","pollster:id":"STEM","middle_date":"2022-08-07","ANO":31.1,"ODS":15.5,"SPD":11.9,"Pir\u00e1ti":9.3,"STAN":5.5,"KDU-\u010cSL":3.4,"P\u0159\u00edsaha":3.3,"TOP 09":5.6,"jin\u00e9 strany":0.7,"\u010cSSD":4.8,"KS\u010cM":3.4,"Zelen\u00ed":2.5,"Trikol\u00f3ra":1.4,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":1.7},{"poll:identifier":"2022-07","pollster:id":"Median","middle_date":"2022-07-20","ANO":30.0,"ODS":15.5,"SPD":12.5,"Pir\u00e1ti":10.5,"STAN":5.5,"KDU-\u010cSL":4.5,"P\u0159\u00edsaha":3.0,"TOP 09":5.0,"jin\u00e9 strany":1.5,"\u010cSSD":5.0,"KS\u010cM":2.5,"Zelen\u00ed":2.0,"Trikol\u00f3ra":2.5,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2022-06","pollster:id":"Median","middle_date":"2022-06-11","ANO":29.0,"ODS":16.1,"SPD":12.5,"Pir\u00e1ti":11.8,"STAN":4.8,"KDU-\u010cSL":4.6,"P\u0159\u00edsaha":2.2,"TOP 09":5.2,"jin\u00e9 strany":1.8,"\u010cSSD":5.6,"KS\u010cM":2.8,"Zelen\u00ed":1.8,"Trikol\u00f3ra":1.6,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2022-05","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-05-24","ANO":28.0,"ODS":22.5,"SPD":11.0,"Pir\u00e1ti":8.5,"STAN":6.5,"KDU-\u010cSL":3.5,"P\u0159\u00edsaha":2.0,"TOP 09":4.0,"jin\u00e9 strany":5.0,"\u010cSSD":4.5,"KS\u010cM":2.5,"Zelen\u00ed":2.0,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2022-05","pollster:id":"Median","middle_date":"2022-05-17","ANO":28.5,"ODS":16.5,"SPD":11.5,"Pir\u00e1ti":9.0,"STAN":8.5,"KDU-\u010cSL":4.5,"P\u0159\u00edsaha":3.0,"TOP 09":4.5,"jin\u00e9 strany":3.0,"\u010cSSD":5.5,"KS\u010cM":3.0,"Zelen\u00ed":null,"Trikol\u00f3ra":2.5,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2022-04","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-04-18","ANO":27.5,"ODS":26.0,"SPD":11.0,"Pir\u00e1ti":5.0,"STAN":10.0,"KDU-\u010cSL":4.5,"P\u0159\u00edsaha":3.0,"TOP 09":3.0,"jin\u00e9 strany":3.5,"\u010cSSD":2.5,"KS\u010cM":2.0,"Zelen\u00ed":2.0,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2022-03","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-03-23","ANO":27.5,"ODS":22.5,"SPD":9.5,"Pir\u00e1ti":7.5,"STAN":10.0,"KDU-\u010cSL":4.0,"P\u0159\u00edsaha":3.5,"TOP 09":5.0,"jin\u00e9 strany":3.5,"\u010cSSD":2.5,"KS\u010cM":2.5,"Zelen\u00ed":null,"Trikol\u00f3ra":2.0,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2022-02","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2022-02-23","ANO":25.0,"ODS":21.0,"SPD":11.5,"Pir\u00e1ti":7.5,"STAN":11.0,"KDU-\u010cSL":5.5,"P\u0159\u00edsaha":3.0,"TOP 09":6.5,"jin\u00e9 strany":4.0,"\u010cSSD":3.0,"KS\u010cM":2.0,"Zelen\u00ed":null,"Trikol\u00f3ra":null,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2021-11","pollster:id":"Kantar","middle_date":"2021-11-10","ANO":27.0,"ODS":15.5,"SPD":9.5,"Pir\u00e1ti":8.0,"STAN":13.0,"KDU-\u010cSL":3.5,"P\u0159\u00edsaha":2.5,"TOP 09":7.0,"jin\u00e9 strany":4.0,"\u010cSSD":4.0,"KS\u010cM":3.5,"Zelen\u00ed":null,"Trikol\u00f3ra":2.5,"Voln\u00fd blok":null,"Svobodn\u00ed":null},{"poll:identifier":"2021-10","pollster:id":"volby+STEM","middle_date":"2021-10-09","ANO":27.1,"ODS":13.6,"SPD":9.6,"Pir\u00e1ti":9.5,"STAN":6.1,"KDU-\u010cSL":6.9,"P\u0159\u00edsaha":4.7,"TOP 09":7.2,"jin\u00e9 strany":1.9,"\u010cSSD":4.7,"KS\u010cM":3.6,"Zelen\u00ed":1.0,"Trikol\u00f3ra":2.8,"Voln\u00fd blok":1.3,"Svobodn\u00ed":null}]