[{"poll:identifier":"2024-5","pollster:id":"STEM","middle_date":"2024-05-24","ANO":23.1,"SPOLU":21.5,"STAN":10.3,"SPD+Trikol\u00f3ra":9.5,"Pir\u00e1ti":9.4,"Sta\u010dilo!":8.1,"P\u0159\u00edsaha+Motorist\u00e9":4.7,"jin\u00e9 strany":4.1,"SOCDEM":2.9,"Svobodn\u00ed":2.7,"Zelen\u00ed":1.9,"PRO":1.8},{"poll:identifier":"2024-05","pollster:id":"STEM\/MARK","middle_date":"2024-05-23","ANO":26.1,"SPOLU":22.3,"STAN":8.1,"SPD+Trikol\u00f3ra":7.9,"Pir\u00e1ti":12.1,"Sta\u010dilo!":7.7,"P\u0159\u00edsaha+Motorist\u00e9":7.2,"jin\u00e9 strany":0.3,"SOCDEM":3.6,"Svobodn\u00ed":2.3,"Zelen\u00ed":1.4,"PRO":1.0},{"poll:identifier":"2024-03","pollster:id":"STEM\/MARK","middle_date":"2024-04-02","ANO":27.5,"SPOLU":20.0,"STAN":10.4,"SPD+Trikol\u00f3ra":10.4,"Pir\u00e1ti":10.1,"Sta\u010dilo!":6.7,"P\u0159\u00edsaha+Motorist\u00e9":6.0,"jin\u00e9 strany":1.9,"SOCDEM":3.4,"Svobodn\u00ed":2.5,"Zelen\u00ed":0.9,"PRO":null},{"poll:identifier":"2024-03","pollster:id":"Data Collect","middle_date":"2024-03-15","ANO":27.3,"SPOLU":20.9,"STAN":9.3,"SPD+Trikol\u00f3ra":10.9,"Pir\u00e1ti":10.8,"Sta\u010dilo!":7.1,"P\u0159\u00edsaha+Motorist\u00e9":4.4,"jin\u00e9 strany":2.4,"SOCDEM":2.9,"Svobodn\u00ed":1.5,"Zelen\u00ed":2.5,"PRO":null},{"poll:identifier":"2024-03","pollster:id":"Ipsos","middle_date":"2024-03-09","ANO":26.3,"SPOLU":21.6,"STAN":13.4,"SPD+Trikol\u00f3ra":7.9,"Pir\u00e1ti":11.3,"Sta\u010dilo!":6.1,"P\u0159\u00edsaha+Motorist\u00e9":4.9,"jin\u00e9 strany":3.0,"SOCDEM":2.7,"Svobodn\u00ed":2.8,"Zelen\u00ed":null,"PRO":null},{"poll:identifier":"2023-11","pollster:id":"STEM\/MARK","middle_date":"2023-11-25","ANO":33.8,"SPOLU":15.0,"STAN":7.3,"SPD+Trikol\u00f3ra":14.7,"Pir\u00e1ti":11.4,"Sta\u010dilo!":5.4,"P\u0159\u00edsaha+Motorist\u00e9":null,"jin\u00e9 strany":6.0,"SOCDEM":3.6,"Svobodn\u00ed":2.9,"Zelen\u00ed":null,"PRO":null}]