[{"identifier":"2022-07","pollster:id":"Ipsos","link":"https:\/\/www.ipsos.com\/sites\/default\/files\/ct\/news\/documents\/2022-07\/Tiskov%C3%A1%20zpr%C3%A1va%20Ipsos_Prezidentsk%C3%BD%20model%20%C4%8Dervenec%202022_22.7.2022.pdf","start_date":"2022-06-30","end_date":"2022-07-07","published_date":"2022-07-22","n":1003.0,"sponsor":null,"middle_date":"2022-07-04","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":31.7,"Petr Pavel":23.8,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":10.8,"Marek Hil\u0161er":7.5,"Pavel Fischer":6.5,"Josef St\u0159edula":5.4,"jin\u00e1 osoba":4.8,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":4.8,"Karel Jane\u010dek":3.2,"Tom\u00e1\u0161 Zima":1.5,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":null,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":null,"V\u00e1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":null,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":null,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":null,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2022-06","pollster:id":"Median","link":"https:\/\/www.median.eu\/cs\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Volby_prezident_2022_06_v05IC.pdf","start_date":"2022-05-18","end_date":"2022-07-08","published_date":"2022-08-01","n":1038.0,"sponsor":null,"middle_date":"2022-06-13","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":25.5,"Petr Pavel":21.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":7.0,"Marek Hil\u0161er":4.0,"Pavel Fischer":6.0,"Josef St\u0159edula":9.0,"jin\u00e1 osoba":11.5,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":null,"Karel Jane\u010dek":3.0,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":4.5,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":3.0,"V\u00e1clav Klaus st.":3.0,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":2.5,"Michael Koc\u00e1b":2.0,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":null,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":null,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2022-06","pollster:id":"STEM\/MARK","link":"https:\/\/www.stemmark.cz\/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista\/","start_date":"2022-06-06","end_date":"2022-06-13","published_date":"2022-06-24","n":1000.0,"sponsor":null,"middle_date":"2022-06-10","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":20.0,"Petr Pavel":16.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":9.0,"Marek Hil\u0161er":8.0,"Pavel Fischer":9.0,"Josef St\u0159edula":4.0,"jin\u00e1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":9.0,"Karel Jane\u010dek":null,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":9.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":null,"V\u00e1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":4.0,"Tomio Okamura":6.0,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":null,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":null,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2022-05","pollster:id":"Median","link":"https:\/\/www.median.eu\/cs\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Volby_prezident_2022_05_v04IC.pdf","start_date":"2022-05-01","end_date":"2022-06-04","published_date":"2022-06-03","n":1008.0,"sponsor":null,"middle_date":"2022-05-18","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":28.5,"Petr Pavel":19.5,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":3.5,"Marek Hil\u0161er":5.0,"Pavel Fischer":null,"Josef St\u0159edula":7.5,"jin\u00e1 osoba":10.0,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":null,"Karel Jane\u010dek":4.0,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":6.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":2.5,"V\u00e1clav Klaus st.":3.0,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":2.0,"Michael Koc\u00e1b":null,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":null,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":6.5,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":2.0,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2022-03","pollster:id":"Median","link":"https:\/\/www.median.eu\/cs\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Volby_prezident_2022_03_v04IC.pdf","start_date":"2022-03-01","end_date":"2022-04-04","published_date":"2022-04-11","n":1093.0,"sponsor":null,"middle_date":"2022-03-18","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":25.0,"Petr Pavel":20.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":5.0,"Marek Hil\u0161er":4.0,"Pavel Fischer":7.5,"Josef St\u0159edula":5.0,"jin\u00e1 osoba":13.5,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":null,"Karel Jane\u010dek":5.0,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":3.5,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":null,"V\u00e1clav Klaus st.":3.0,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":1.0,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":0.5,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":null,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":2.5,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2022-02","pollster:id":"Median","link":"https:\/\/www.median.eu\/cs\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Volby_prezident_2022_02_v05MK.pdf","start_date":"2022-03-02","end_date":"2022-03-04","published_date":"2022-03-07","n":2036.0,"sponsor":null,"middle_date":"2022-03-03","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":26.0,"Petr Pavel":16.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":5.5,"Marek Hil\u0161er":5.0,"Pavel Fischer":7.0,"Josef St\u0159edula":3.5,"jin\u00e1 osoba":3.0,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":null,"Karel Jane\u010dek":5.0,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":8.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":null,"V\u00e1clav Klaus st.":4.5,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":3.5,"Michael Koc\u00e1b":2.0,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":1.0,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":null,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":3.5,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":3.0,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":3.5,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2022-02","pollster:id":"STEM\/MARK","link":"https:\/\/www.stemmark.cz\/prezidentem-muze-byt-zena-relevantnim-kandidatkam-vzrostla-mira-volitelnosti\/","start_date":"2022-02-17","end_date":"2022-02-22","published_date":"2022-03-23","n":1000.0,"sponsor":null,"middle_date":"2022-02-20","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":17.43,"Petr Pavel":12.6,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":6.55,"Marek Hil\u0161er":9.35,"Pavel Fischer":10.43,"Josef St\u0159edula":2.79,"jin\u00e1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":9.51,"Karel Jane\u010dek":3.0,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":11.27,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":7.08,"V\u00e1clav Klaus st.":5.71,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":3.52,"Michael Koc\u00e1b":4.02,"Tomio Okamura":8.33,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":8.95,"Denisa Rohanov\u00e1":1.26,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":1.13,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":6.85,"Jarom\u00edr Soukup":1.41,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":9.39,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":1.24,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":0.8,"Karel Divi\u0161":0.48,"Karel Havl\u00ed\u010dek":3.34,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":2.9,"Marek Eben":14.0,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":3.79,"Milo\u0161 Knor":2.13,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":3.3,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":0.72,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":4.6,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2022-01","pollster:id":"Kantar","link":"https:\/\/www.forum24.cz\/oligarcha-vs-general-tydenik-forum-prinasi-prezidentsky-pruzkum-rok-pred-volbami\/","start_date":"2022-01-17","end_date":"2022-01-19","published_date":null,"n":800.0,"sponsor":"Forum 24","middle_date":"2022-01-18","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":26.0,"Petr Pavel":15.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":5.0,"Marek Hil\u0161er":5.0,"Pavel Fischer":5.0,"Josef St\u0159edula":null,"jin\u00e1 osoba":20.0,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":3.0,"Karel Jane\u010dek":null,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":4.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":null,"V\u00e1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":null,"Tomio Okamura":9.0,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":8.0,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":null,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","link":"https:\/\/denikn.cz\/783683\/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal\/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5","start_date":null,"end_date":null,"published_date":null,"n":null,"sponsor":"Spolu","middle_date":"2021-12-24","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":"\"koncem roku\"","Andrej Babi\u0161":23.2,"Petr Pavel":12.5,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":2.3,"Marek Hil\u0161er":6.6,"Pavel Fischer":6.0,"Josef St\u0159edula":2.5,"jin\u00e1 osoba":3.7,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":4.2,"Karel Jane\u010dek":5.2,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":6.8,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":4.9,"V\u00e1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":null,"Tomio Okamura":7.1,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":null,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":3.0,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":2.5,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":8.5,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":0.8},{"identifier":"2021-11","pollster:id":"STEM+Median","link":"https:\/\/www.google.com\/url?sa=i&url=https%3A%2F%2Fwww.idnes.cz%2Fzpravy%2Fdomaci%2Fprezident-volby-babis-pavel-rakusan-pruzkum-kandidatura.A211129_190737_domaci_albe&psig=AOvVaw23Jlg6eXX1nq7svCFdTxgX&ust=1639270151773000&source=images&cd=vfe&ved=0CAsQjRxqFwoTCMiJxqvD2vQCFQAAAAAdAAAAABAD","start_date":"2021-11-15","end_date":"2021-11-23","published_date":"2021-11-30","n":2482.0,"sponsor":"MF DNES","middle_date":"2021-11-19","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":26.5,"Petr Pavel":15.5,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":3.0,"Marek Hil\u0161er":4.5,"Pavel Fischer":null,"Josef St\u0159edula":2.0,"jin\u00e1 osoba":3.5,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":null,"Karel Jane\u010dek":2.0,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":7.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":null,"V\u00e1clav Klaus st.":5.0,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":2.0,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":1.0,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":7.5,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":3.5,"Pavel Fisher":6.5,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":2.0,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":8.5,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2021-10","pollster:id":"STEM\/MARK","link":"https:\/\/www.stemmark.cz\/soucasne-udalosti-se-promitaji-do-pohledu-na-prezidentsky-urad\/","start_date":null,"end_date":null,"published_date":"2021-11-03","n":1003.0,"sponsor":null,"middle_date":"2021-10-23","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":16.0,"Petr Pavel":12.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":null,"Marek Hil\u0161er":8.0,"Pavel Fischer":9.0,"Josef St\u0159edula":null,"jin\u00e1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":10.0,"Karel Jane\u010dek":null,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":10.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":null,"V\u00e1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":null,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":9.0,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":16.0,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":8.0,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":null,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":12.0,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2021-09","pollster:id":"Median","link":"https:\/\/www.seznamzpravy.cz\/clanek\/novy-prezident-ctvrtina-cechu-nevi-nejvic-se-zatim-libi-general-pavel-178134","start_date":"2021-09-25","end_date":"2021-09-30","published_date":"2021-10-19","n":null,"sponsor":null,"middle_date":"2021-09-28","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":8.0,"Petr Pavel":13.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":2.0,"Marek Hil\u0161er":6.0,"Pavel Fischer":7.0,"Josef St\u0159edula":2.0,"jin\u00e1 osoba":5.0,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":null,"Karel Jane\u010dek":null,"Tom\u00e1\u0161 Zima":1.0,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":6.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":5.0,"V\u00e1clav Klaus st.":7.0,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":5.0,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":7.0,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":1.0,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":null,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":2.0,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":null,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":25.0,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2021-04","pollster:id":"STEM\/MARK","link":"https:\/\/www.stemmark.cz\/ctvrtina-lidi-veri-ze-andrej-babis-bude-kandidovat-na-prezidenta\/","start_date":null,"end_date":null,"published_date":null,"n":802.0,"sponsor":null,"middle_date":"2021-04-01","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":6.0,"Petr Pavel":10.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":null,"Marek Hil\u0161er":9.0,"Pavel Fischer":8.0,"Josef St\u0159edula":null,"jin\u00e1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":6.0,"Karel Jane\u010dek":null,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":12.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":7.0,"V\u00e1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":null,"Tomio Okamura":6.0,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":8.0,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":5.0,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":2.0,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":9.0,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":16.0,"Marian Jure\u010dka":1.0,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":4.0,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":7.0,"Petr Fiala":3.0,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":null,"Vojt\u011bch Filip":2.0,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":6.0,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2020-10","pollster:id":"STEM\/MARK","link":"https:\/\/www.stemmark.cz\/2020\/10\/","start_date":"2020-10-16","end_date":"2020-10-18","published_date":null,"n":1416.0,"sponsor":null,"middle_date":"2020-10-17","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":9.0,"Petr Pavel":11.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":null,"Marek Hil\u0161er":8.0,"Pavel Fischer":10.0,"Josef St\u0159edula":null,"jin\u00e1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":7.0,"Karel Jane\u010dek":null,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":9.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":null,"V\u00e1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":null,"Tomio Okamura":6.0,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":5.0,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":10.0,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":11.0,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":null,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":null,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":null,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null},{"identifier":"2020-03","pollster:id":"STEM\/MARK","link":"https:\/\/www.stemmark.cz\/cesi-budouci-kandidati-na-prezidenta-kde-jste-ukazte-se\/","start_date":null,"end_date":null,"published_date":null,"n":830.0,"sponsor":null,"middle_date":"2020-03-15","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null,"Andrej Babi\u0161":15.0,"Petr Pavel":12.0,"Danu\u0161e Nerudov\u00e1":null,"Marek Hil\u0161er":11.0,"Pavel Fischer":13.0,"Josef St\u0159edula":null,"jin\u00e1 osoba":null,"Milo\u0161 Vystr\u010dil":null,"Karel Jane\u010dek":null,"Tom\u00e1\u0161 Zima":null,"Miroslava N\u011bmcov\u00e1":8.0,"Lenka Brad\u00e1\u010dov\u00e1":8.0,"V\u00e1clav Klaus st.":null,"Alena Vit\u00e1skov\u00e1":null,"Michael Koc\u00e1b":null,"Tomio Okamura":null,"Dana Dr\u00e1bov\u00e1":null,"Denisa Rohanov\u00e1":null,"Ivan Barto\u0161":null,"Jakub Olbert":null,"Jan Ham\u00e1\u010dek":null,"Jan \u0160vejnar":null,"Jarom\u00edr Soukup":null,"Ji\u0159\u00ed Draho\u0161":11.0,"Ji\u0159\u00ed Paroubek":null,"Ji\u0159\u00ed Rusnok":null,"Josef Sk\u00e1la":null,"Karel Divi\u0161":null,"Karel Havl\u00ed\u010dek":null,"Kate\u0159ina \u0160im\u00e1\u010dkov\u00e1":null,"Kl\u00e1ra Long Sl\u00e1mov\u00e1":null,"Marek Eben":14.0,"Marian Jure\u010dka":null,"Mark\u00e9ta Pekarov\u00e1 Adamov\u00e1":null,"Martin Stropnick\u00fd":null,"Milo\u0161 Knor":null,"Miroslav Kalousek":null,"Pavel Fisher":null,"Pavel Rychetsk\u00fd":9.0,"Petr Fiala":null,"Robert \u0160lachta":null,"Tom\u00e1\u0161 Sedl\u00e1\u010dek":null,"Vladim\u00edr Bo\u0161t\u00edk":null,"Vladim\u00edr Dlouh\u00fd":null,"Vojt\u011bch Filip":null,"V\u00e1clav Klaus ml.":7.0,"V\u00edt Raku\u0161an":null,"nev\u00edm":null,"\u0160imon P\u00e1nek":null}]