[{"poll:identifier":"2022-07","pollster:id":"Median","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161","value1":59.5,"value2":40.5,"identifier":"2022-07","link":"https:\/\/www.median.eu\/cs\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Volby_prezident_2022_07_v04MM.pdf","start_date":"2022-06-24","end_date":"2022-08-05","published_date":"2022-08-18","n":1002.0,"sponsor":null,"middle_date":"2022-07-15","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null},{"poll:identifier":"2022-06","pollster:id":"STEM\/MARK","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161","value1":49.0,"value2":32.0,"identifier":"2022-06","link":"https:\/\/www.stemmark.cz\/babis-pavel-a-nerudova-oproti-jaru-posiluji-budouci-prezident-by-mel-byt-prozapadni-realista\/","start_date":"2022-06-06","end_date":"2022-06-13","published_date":"2022-06-24","n":1000.0,"sponsor":null,"middle_date":"2022-06-10","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":null},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Petr Pavel","choice:id2":"Andrej Babi\u0161","value1":54.0,"value2":46.0,"identifier":"2021-12","link":"https:\/\/denikn.cz\/783683\/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal\/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5","start_date":null,"end_date":null,"published_date":null,"n":null,"sponsor":"Spolu","middle_date":"2021-12-24","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":"\"koncem roku\""},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Pavel Fischer","choice:id2":"Andrej Babi\u0161","value1":49.4,"value2":50.6,"identifier":"2021-12","link":"https:\/\/denikn.cz\/783683\/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal\/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5","start_date":null,"end_date":null,"published_date":null,"n":null,"sponsor":"Spolu","middle_date":"2021-12-24","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":"\"koncem roku\""},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslava N\u011bmcov\u00e1","choice:id2":"Andrej Babi\u0161","value1":48.1,"value2":51.9,"identifier":"2021-12","link":"https:\/\/denikn.cz\/783683\/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal\/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5","start_date":null,"end_date":null,"published_date":null,"n":null,"sponsor":"Spolu","middle_date":"2021-12-24","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":"\"koncem roku\""},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Milo\u0161 Vystr\u010dil","choice:id2":"Andrej Babi\u0161","value1":46.4,"value2":53.6,"identifier":"2021-12","link":"https:\/\/denikn.cz\/783683\/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal\/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5","start_date":null,"end_date":null,"published_date":null,"n":null,"sponsor":"Spolu","middle_date":"2021-12-24","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":"\"koncem roku\""},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"Ipsos","choice:id1":"Miroslav Kalousek","choice:id2":"Andrej Babi\u0161","value1":39.9,"value2":60.1,"identifier":"2021-12","link":"https:\/\/denikn.cz\/783683\/pruzkum-spolu-babise-by-porazil-petr-pavel-koalice-hleda-dal\/?ref=inc&cst=7d5f819de40657bc551af4ae51f03cf6a8bfddb5","start_date":null,"end_date":null,"published_date":null,"n":null,"sponsor":"Spolu","middle_date":"2021-12-24","Unnamed: 9":null,"model_n":null,"Unnamed: 11":null,"note":"\"koncem roku\""}]